{
  "14 days": "14天",
  "1_3_0": {
    "7-day alarm trend": "7天告警趋势",
    "Alarm Trend": "告警趋势",
    "Alarm count": "告警次数",
    "Alarm handler": "告警处理人",
    "Alarm notification": "告警通知",
    "Alarm switch": "告警开关",
    "AlarmLogsText": "告警通知记录用于监测设备告警后，有没有及时推送通知到告警处理人，从该页面可以看到系统通过什么类型推送给用户的历史记录。",
    "AlarmRecordText": "告警数据统计记录了所有设备触发告警的记录，只要设备有配置告警阈值，无论是否配置告警处理人，此处都会留下告警触发记录。",
    "AlarmStatusText": "告警处理统计用于统计用户在收到告警处理工单后有无进行处理，以及处理方式，通过处理统计可以分析出用户对于设备故障处理的记录完成率。",
    "All group": "所有分组",
    "All total": "全部流量",
    "Batch Settings": "批量设置",
    "Card Description": "卡片描述",
    "Card code": "卡片编码",
    "Card name": "卡片名称",
    "Communication signal strength": "通信信号强度",
    "Confirm disabling the current alarm notification": "确认停用当前告警通知",
    "Confirm enabling current alarm notification": "确认启用当前告警通知",
    "Daily traffic alarm": "日流量告警",
    "Date": "日期",
    "Device": "设备",
    "Device Name or Code": "设备名称或编码",
    "Device alarm statistics": "设备告警统计",
    "Device model": "设备型号",
    "Device offline time": "设备离线时间",
    "Device traffic": "设备流量",
    "Device traffic statistics": "设备流量统计",
    "Downlink traffic": "下行流量",
    "Last": "近",
    "Last month": "最近一个月",
    "Last three months": "最近三个月",
    "Last week": "最近一周",
    "Message Description": "消息描述",
    "Message center": "消息中心",
    "Message time": "消息时间",
    "Minutes": "分钟",
    "Monthly traffic alarm": "月流量告警",
    "Monthly traffic device": "月流量设备",
    "Network": "网络",
    "Network type distribution": "网络类型分布",
    "New Device Trends": "新增设备趋势",
    "Notification SettingText": "告警通知配置用于配置告警发生时需要通知处理告警的人员，进行处理告警，通过选择设备以及处理人可以真正及时有效处理告警，预防生产事故。",
    "Notification Type": "通知类型",
    "Notification message": "通知消息",
    "Offline alarm": "离线告警",
    "Online rate trend": "上线率趋势",
    "Password": "请输入密码",
    "Phone number": "请输入手机号",
    "Please Tenant ID": "请输入租户ID",
    "Please enter a processing description": "请输入处理描述",
    "Please enter the card code or name": "请输入卡片编码或名称",
    "Please select a date": "请选择日期",
    "Please select month": "请选择月份",
    "Please select the alarm handler": "请选择告警处理人",
    "Please select year": "请选择年份",
    "Processed successfully": "处理成功",
    "Processing information error Please return and try again": "处理信息错误，请返回后重试",
    "Select product model": "选择产品型号",
    "Selected device": "已选设备",
    "Set alarm handler": "设置告警处理人",
    "Set alarm threshold": "设置告警阈值",
    "Signal alarm": "信号告警",
    "System setting": "系统设置",
    "The upgrade mode cannot be terminated": "该升级方式无法无法终止，请确认是否强制终止",
    "Threshold SettingText": "配置告警阈值，设备可在触发阈值的时候进行数据告警，用户可根据实际需要进行单个设备或者批量设备的阈值设置。",
    "To": "至",
    "Today": "今日",
    "Today alarm device": "今日告警设备",
    "Traffic aggregation": "流量汇总",
    "Trend": "趋势",
    "Type": "类型",
    "Uplink flow": "上行流量",
    "User guide": "用户手册",
    "Username": "请输入用户名",
    "Username phone number email": "请输入用户名/手机号/邮箱",
    "Web side": "web端",
    "alarm handling": "告警处理",
    "batching": "批量处理",
    "day": "日",
    "device alarm": "设备告警",
    "flow": "流量",
    "give an alarm": "告警",
    "handle": "处理",
    "login address": "登录地址",
    "mail": "邮件",
    "operate successfully": "操作成功",
    "order": "次",
    "please handle": "请处理",
    "processed": "已处理",
    "thumbnail": "卡片样式",
    "total flow": "总流量",
    "unit": "单位",
    "untreated": "未处理"
  },
  "1_3_2": {
    "Monthly alarm device": "月告警设备"
  },
  "1_4_0": {
    "Alarm Message": "告警消息",
    "Current Version": "当前版本",
    "Preupdate Time": "预更新时间",
    "Updated Content": "更新内容",
    "Version Message": "版本消息",
    "Version Number": "版本号",
    "Version Update": "版本更新"
  },
  "1_4_1": {
    "Config Instructions": "配置指令",
    "Config Method": "配置方式",
    "Event": "事件",
    "Event Content": "事件内容",
    "Event Record": "事件记录",
    "No product model selected or does not support config instructions": "未选择产品型号或该产品型号不支持配置指令",
    "No product model selected or the product model does not support config files": "未选择产品型号或该产品型号不支持配置文件",
    "Please select a config file or config directive": "请选择配置文件或配置指令",
    "Please select a config instruction": "请选择配置指令",
    "Please select the product model first": "请先选择产品型号",
    "This product model does not support remote config": "该产品型号不支持远程配置"
  },
  "1_5_0": {
    "Applicant": "申请人",
    "Application": "申请方式",
    "Application Expiration Date": "申请有效期限",
    "Application Information": "申请信息",
    "Application Record": "申请记录",
    "Application Requirements": "申请需求",
    "Application Requirements Description": "申请需求说明",
    "Application for extension of validity period": "有效期限延长申请",
    "Application letter template": "申请公函模板",
    "Apply for a formal account": "申请正式账号",
    "Audit Details": "审核详情",
    "Audit Information": "审核信息",
    "Audit not passed": "审核不通过",
    "Authenticate Now": "立即认证",
    "Authentication method": "认证方式",
    "Certification rights": "认证权益",
    "Certified": "已认证",
    "Click to download the template": "点击下载模板",
    "Contact number": "联系人手机号码",
    "Failure Reason": "失败原因",
    "File Upload": "文件上传",
    "Formal certification": "正式认证",
    "Formal certification application letter": "企业正式认证申请公函",
    "Four-Faith Cloud Enterprise Formal Certification Application Letter": "四信云企业正式认证申请公函",
    "If you encounter any problems during the formal certification or extension application process": "正式认证或延长申请过程中若遇到问题，请联系运营人员咨询",
    "Instruction Manual": "备注说明",
    "Number of applications": "申请次数",
    "Official accounts will gain more functional experience on the platform and exclusive rights of official accounts": "正式账号将获取平台更多的功能体验及正式账号的专属权益",
    "One Click Login": "一键登录",
    "Platform Notification": "平台消息",
    "Please bind email": "请绑定邮箱",
    "Please bind mobile phone number": "联系人号码",
    "Please fill in the remarks": "请填写备注说明",
    "Please select an application effective date": "请选择申请有效日期",
    "Remaining until the end of the probationary period": "距离试用期结束还剩",
    "Resubmit": "重新提交",
    "Review failed": "审核未通过",
    "Tenant Center": "租户中心",
    "The tenant name or contact person has been modified": "已修改租户名称/联系人，请重新上传授权文件！修改的信息将于审核通过后生效",
    "To Handle": "去处理",
    "To extend": "去延长",
    "User Authentication Tip": "上传企业正式认证申请公函照片、联系人手持身份证照、企业营业执照，我们将会对您上传的资料进行审核，审核通过即可通过认证",
    "View Application History": "查看申请记录",
    "Wired to": "有效期限至",
    "You are": "您是",
    "application effective date": "申请有效日期",
    "application status": "申请状态",
    "apply for extension": "申请延长",
    "apply upload file tip": "请上传您的文件辅助审核，必须包括但不限于企业正式认证申请公函照片、联系人手持身份证照、企业营业执照",
    "change details": "变更详情",
    "changed to": "变更为",
    "delete device tip": "删除设备会同步删除系统中所有该设备数据，请确认是否继续删除",
    "drag files here": "将文件拖到此处",
    "extension application": "延长申请",
    "files number": "个文件",
    "in order to avoid": "为避免申请不通过给自身带来影响，请用户结合当前账号有效期限和需求考虑，按需申请",
    "supported format": "支持格式",
    "tenant": "租户",
    "the user initiates": "用户针对需求发起使用期限的延长申请，我们将会对您的申请进行审核，审核通过后平台的使用即可延长"
  },
  "1_6_0": {
    "Access Time": "接入时间",
    "AddressTest": "福建省厦门市集美区",
    "Allocation Template": "分配模板",
    "Base Info": "基本状态",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Basic Normal": "基本状态正常",
    "CPU Usage": "CPU使用率",
    "Card Preview": "卡片预览",
    "Check Progress": "检测进度",
    "Check whether the template is enabled": "确认是否启用该模板",
    "China Mobile": "中国移动",
    "China Telecom": "中国电信",
    "China Unicom": "中国联通",
    "Clear": "清空",
    "Click the Edit button and configure the required parameters under this option": "请点击编辑按钮并配置该选项下的必填参数",
    "Clone Template": "克隆模板",
    "Config at least one display item": "至少配置一个展示项",
    "Confirm whether to disable the template": "确认是否禁用该模板",
    "Connected": "已连接",
    "Connected Devices": "连接设备",
    "Connecting Subdevice": "连接子设备",
    "Connection Mode": "无线连接方式",
    "Connection Platform": "连接平台",
    "Connection Rate": "连接速率",
    "Daily Flow Alarm": "日流量告警",
    "Data Closed": "数据已关闭",
    "Data Enabled": "数据已启用",
    "Detection": "检测",
    "Detection Over Time Analysis": "检测结果未能正常获取，建议重新进行检测",
    "Detection Over Time Tips": "设备响应超时，检测失败",
    "Detection Result": "检测结果",
    "Device Alarm Report": "设备告警报表",
    "Device Flow Report": "设备流量报表",
    "Device Picture": "设备图片",
    "Device Type": "设备型号",
    "Device Unlink Analysis": "设备异常离线，建议检查设备是否供电正常",
    "Device Unlink Tips": "设备异常离线，建议检查设备是否供电正常。",
    "Device image loading failed": "设备图片加载失败",
    "Devices": "个设备",
    "Disabled": "禁用",
    "Display Style": "显示风格",
    "Download Speed": "下行速率",
    "Exception": "异常",
    "Firmware Version": "固件版本",
    "Free": "空闲",
    "Gateway": "网关",
    "Gateway device": "Gateway Device",
    "Gateway sub-device": "Gateway sub-device ",
    "Gentle Reminder": "Gentle Reminder",
    "Honeycomb": "蜂窝",
    "IP Address": "ip地址",
    "IP Conflict": "连接子设备ip冲突，建议对冲突子设备ip地址进行修改",
    "Installation Map": "安装地图",
    "Intelligent Detection": "智能检测",
    "Intelligent detection": "智能监测",
    "LAN": "LAN口",
    "LAN Edit": "LAN口编辑",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "Memory Usage": "内存使用率",
    "Monthly Flow Alarm": "月流量告警",
    "More": "查看更多",
    "More Info": "更多信息",
    "Network": "当前网络",
    "Network Standard": "网络制式",
    "No device picture is available": "暂无设备图片",
    "No more cards available": "暂无更多的卡片",
    "Normal": "一般",
    "Normal status": "状态正常",
    "Not Open": "未开启",
    "Number of Connected Devices": "连接设备数",
    "Number of LAN Ports": "LAN口个数",
    "Number of SIM Card Slots": "SIM口个数",
    "Number of SIM Cards": "SIM卡个数",
    "Number of WAN Ports": "WAN口个数",
    "Open Status": "开启状态",
    "Opening": "已开启",
    "Operator": "运营商",
    "PDF Report Download": "PDF报告下载",
    "Please enter the number of LAN ports": "请输入LAN口个数",
    "Please enter the number of SIM cards": "请输入SIM卡个数",
    "Please enter the number of WAN ports": "请输入WAN口个数",
    "Please select at least one detection item": "请至少选择一个检测项",
    "Please select at least one test item": "请至少选择一项检测项",
    "Please select the options you want to display": "请选择需要展示的选项",
    "Poor": "差",
    "Port Condition": "端口情况",
    "Product Selection": "产品选择",
    "Real Time Downlink Rate": "实时下行速率",
    "Real Time Uplink Rate": "实时上行速率",
    "Recognized Card": "识别到卡",
    "Response Timeout": "响应超时",
    "Running Time": "运行时间",
    "SIM Card": "SIM卡",
    "SIM Card Edit": "SIM卡编辑",
    "SIM Card Status": "SIM卡状态",
    "SIM Status": "SIM状态",
    "Select Card": "选择卡片",
    "Signal strength too low": "信号强度过低",
    "Signals": "信号强度",
    "Sim Error TIps": "建议查看天线是否连接正确;天线位置尽量在非封闭环境下，信号较弱可调整天线位置；若调整完仍然过低，判定是否是运营商信号覆盖问题，校验方式可进行换卡对比测试",
    "Small Program": "小程序",
    "Small Program Template Edit": "小程序模板编辑",
    "Software Version": "软件版本",
    "State Inspection": "状态检测",
    "Subclose Mask": "子关掩码",
    "Subnet Mask": "子网掩码",
    "Template View": "模板查看",
    "Test Item": "检测项",
    "The card was not recognized": "未识别到卡",
    "The current template is empty": "当前模板为空",
    "The port is properly connected": "端口连接正常",
    "Turn On": "开启",
    "Unconnected": "未连接",
    "Undo": "撤回",
    "Undo Prompt": "最多保留二十条记录可撤销,当前无可撤销的操作记录!",
    "Unknown Carrier": "未知运营商",
    "Unrecognized": "未识别",
    "Upload Speed": "上行速率",
    "Very Good": "非常好",
    "WAN": "WAN口",
    "WAN 1": "WAN口1",
    "WAN Port Config": "WAN口编辑",
    "WEB": "网页",
    "WIFI Link": "无线连接",
    "Way Encryption": "加密方式",
    "Wired Device": "有线设备",
    "Wireless": "无线",
    "Wireless Connection Edit": "无线连接编辑",
    "Wireless Devices": "无线设备",
    "Wireless connection normal": "无线连接正常",
    "Work": "工作",
    "reconnectionErrMsg": "当前网络异常,请稍后重试",
    "websocket Error": "服务异常,请稍后再试"
  },
  "30 days": "30天",
  "7 days": "7天",
  "AND": "及",
  "Abort task": "终止任务",
  "Abort the upgrade": "终止升级",
  "Academic Research": "学术科研",
  "Access address": "访问地址",
  "Account Name": "账号名称",
  "Activate Device": "激活设备",
  "Activate Device Statistics": "激活设备统计",
  "Activate Device Trend": "激活设备趋势",
  "Activate Quantity": "激活数量",
  "Activate Time": "激活时间",
  "Agriculture Forestry Animal Husbandry and Fishery": "农林牧渔",
  "Alarm Logs": "告警通知记录",
  "Alarm Manage": "告警管理",
  "Alarm Record": "告警数据统计",
  "Alarm Statistics": "告警统计",
  "Alarm Status": "告警处理统计",
  "Alarm Type": "告警类型",
  "Alarm data": "告警数据",
  "Alarm threshold": "告警阈值",
  "Alarm time": "告警时间",
  "Alarm type statistics": "告警类型统计",
  "Alarms Number": "告警条数",
  "All device": "所有设备",
  "Analysis And Suggestions": "分析与建议",
  "Applicable product model": "适用产品型号",
  "Application Succeeded": "申请成功",
  "Application Time": "申请时间",
  "Application Type": "申请类型",
  "Application progress": "申请进度",
  "Approved": "审核通过",
  "Are you sure to terminate the current upgrade task": "确定终止当前升级任务",
  "Are you sure you want to terminate the task": "确定终止任务",
  "Assigning a User": "分配用户",
  "Association Protocol": "关联协议",
  "Audit Type": "审核类型",
  "Audit failed": "审核失败",
  "Audit succeeded": "审核成功",
  "Audit time": "审核时间",
  "Average Handling Time": "平均处理时长",
  "Basic information": "基本信息",
  "Batch": "批次",
  "Bind email": "绑定邮箱",
  "Bind phone": "绑定手机",
  "Binding success": "绑定成功",
  "Building Materials": "建筑建材",
  "Cancel": "取 消",
  "Cancel administration": "取消管理",
  "Cancelled authorization": "取消授权",
  "Card Manage": "卡片管理",
  "Card Name": "卡片名称",
  "Card Type": "卡片类型",
  "Certification specification": "认证规范",
  "Change Data": "变更数据",
  "Change user nickname": "更改姓名",
  "Checked": "已勾选",
  "Click Create Associated Role": "点击创建关联角色",
  "Click Feedback": "点击反馈",
  "Click Upload": "点击上传",
  "Click to apply for an official account": "点击申请正式账号！",
  "Click to view the progress": "点击查看进度",
  "Close": "关 闭",
  "Clothing Textile": "服装纺织",
  "Completion time": "完成时间",
  "Config File Manage": "配置文件管理",
  "Config Panel": "配置面板",
  "Config Task": "远程配置任务",
  "Config Tips": "远程配置：1. 修改配置项，2. 保存设置，3. 应用，4. 重启，重启后修改的配置项方可生效！",
  "Config complete": "配置完成",
  "Config content": "配置内容",
  "Config failure": "配置失败",
  "Config file": "配置文件",
  "Config file size": "配置文件大小",
  "Config in progress": "配置进行中",
  "Config product model": "配置产品型号",
  "Config the Device Quantity": "配置设备数量",
  "Config the device model": "配置设备产品型号",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Confirm cancellation": "确定取消",
  "Confirm the cancellation of authorization": "确认取消授权",
  "Confirm to delete the record": "确认删除该记录",
  "Confirm to retry the config task for the device": "确定重试该设备的远程配置任务",
  "Connect your device to the cloud platform through": "把您的设备接入到云平台，可通过",
  "Connected": "已接入",
  "Contact Email": "联系人邮箱",
  "Contact Mobile Number": "联系人手机号码",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Contact_Email": "联系邮箱",
  "Contacts": "联系人",
  "Copy config file": "复制配置文件",
  "Corporate name": "公司名称",
  "Create Now": "立即创建",
  "Create for users and devices": "为用户及设备创建",
  "Creating a firmware upgrade task": "新建固件升级任务",
  "Current Version": "现固件版本",
  "Customize data permissions": "自定义数据权限",
  "Customized Firmware": "定制升级包",
  "DashBoard": "仪表盘",
  "Dashboard Settings": "仪表盘设置",
  "Data": "数据",
  "Data Detail": "数据详情",
  "Data permission rules": "数据权限规则",
  "Deactivate the currently selected config file": "停用当前选中的配置文件",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "Deliver your device to specialized personnel for operation and maintenance": "将您的设备交付给专门的人员进行运维",
  "Description": "描述",
  "Device Alarm Processing Statistics": "设备告警处理统计",
  "Device Code": "设备编码",
  "Device Code or Device Name": "设备编码或设备名称",
  "Device Details": "设备详情",
  "Device Grouping": "所属分组",
  "Device ID": "设备ID",
  "Device ID or Name": "设备ID或名称",
  "Device Manage": "设备管理",
  "Device Name": "设备名称",
  "Device Name or ID": "设备名称或ID",
  "Device Trends": "设备趋势",
  "Device Upgrade Trends": "设备升级趋势",
  "Device distribution statistics": "设备分布统计",
  "Device list": "设备列表",
  "Device log": "设备日志",
  "Device status": "设备状态",
  "Device upgrade progress": "设备升级进度",
  "Display sort": "显示排序",
  "Distribution failed": "指令下发失败",
  "Do you want to delete": "确认删除",
  "Do you want to delete the firmware package": "是否删除固件包",
  "Document type requirements": "文件类型要求",
  "Download failed please try again later": "下载失败，请稍后重试",
  "Download the config file": "下载配置文件",
  "Download the upgrade package": "下载升级包",
  "Downloading": "下载中",
  "E-mail": "电子邮箱",
  "Edit Information": "编辑信息",
  "Edit Template": "编辑模板",
  "Edit completed": "编辑完成",
  "Edit config file": "编辑配置文件",
  "Edit succeeded": "编辑成功",
  "Edit upgrade package": "编辑升级包",
  "Education and Training": "教育培训",
  "Email Error": "邮箱错误",
  "Enable": "启用",
  "Enable the currently selected config file": "启用当前选中的配置文件",
  "Enabled State": "启用状态",
  "Enabled successfully": "启用成功",
  "End of task": "任务结束",
  "Energy Device and Services": "能源设备与服务",
  "Enlarge": "放大",
  "Enter the config duration": "请填写配置时长",
  "Enter the experience": "进入体验",
  "Enter the node name": "请填写节点名称",
  "Enterprise": "企业",
  "Enterprise Tenant": "企业租户",
  "Enterprise registration": "企业注册",
  "Environmental Protection and Greening": "环保绿化",
  "Escalation State": "升级状态",
  "Execution result": "执行结果",
  "Existing account": "已有账号",
  "FUJIAN": "福建",
  "Factor Report": "要素上报",
  "Factor Report Record": "要素上报记录",
  "Fail": "不通过",
  "Fail Times": "失败次数",
  "Feedback": "意见反馈",
  "Feedback placeholder": "您有什么需求或优化建议都可以提交给我们！请填写",
  "File Status": "文件状态",
  "File Upload Time": "文件上传时间",
  "File name is too long": "文件名过长",
  "File service exception  please contact the administrator": "文件服务异常，请联系管理员！",
  "Financial Industry": "金融行业",
  "Firmware Manage": "固件升级包管理",
  "Firmware Name": "固件升级包名称",
  "Firmware Status": "升级包状态",
  "Firmware Type": "升级包类型",
  "Firmware Upgrade Package": "固件升级包",
  "Firmware Version": "固件升级版本",
  "FlowTrend": "流量趋势",
  "For the security of your account  please verify and proceed to the next step after passing the verification": "为了您的账户安全，请进行验证，验证通过后进行下一步操作。",
  "Forced termination": "强制终止",
  "Formal": "正式",
  "Four Faith Cloud Platform": "四信云平台",
  "Full data permissions": "全部数据权限",
  "GUANGDONG": "广东",
  "Gentle Reminder": "温馨提示",
  "Get Code": "获取验证码",
  "Go online": "上线",
  "Go to Card Settings": "前往卡片设置",
  "Government Organizations": "政府机构",
  "Group Manage": "分组管理",
  "Group Notes": "分组备注",
  "Group name": "分组名称",
  "Grouping": "分组",
  "IP address": "IP地址",
  "IT Industry": "信息产业",
  "Identify and copy": "确定并复制",
  "Image upload failed please delete and upload again": "图片上传失败，请删除后重新上传",
  "Image upload failed please try again later": "图片上传失败，请稍后重试",
  "Improving regulatory efforts through Grouping": "，通过分组提高监管力度。",
  "In Progress": "进行中",
  "Inactive Device": "未激活设备",
  "Individual registration": "个人注册",
  "Individual tenant": "个人租户",
  "Industry": "所属行业",
  "Information change progress": "信息变更进度",
  "Installation Address": "安装地址",
  "Instruction sent": "指令已下发",
  "Instrument Panel Config": "仪表盘配置",
  "Interface request error": "接口请求出错",
  "Keep the value within 40 digits": "请控制在40位以内",
  "Language": "语言",
  "Language Setting": "语言设置",
  "Last start": "末开始",
  "Latest Config Status": "最新配置状态",
  "Latest Update Time": "最新更新时间",
  "Latest config progress": "最新配置进度",
  "Length Data": "条数据",
  "Local DNS": "本地DNS",
  "Log Manage": "日志管理",
  "Log content": "日志内容",
  "Log time": "日志时间",
  "Login account": "登录账号",
  "Login account including only letters numbers and underscores": "登录账号，只包含字母、数字、下划线",
  "Login password including letters numbers and special characters": "登录密码，包含字母、数字、特殊字符",
  "Login status error please login again": "登录状态出错,请重新登录",
  "Longitude and latitude query address failed": "经纬度查询地址失败",
  "Machinery Manufacturing": "机械制造",
  "Mailbox": "邮箱",
  "Maintenance": "运维管理",
  "Master account login": "主账号登录",
  "Medical and Health": "医药卫生",
  "Menu": "菜单",
  "Menu Manage": "菜单管理",
  "Menu Permissions": "菜单权限",
  "Metallurgical Minerals": "冶金矿产",
  "Mini program please search for Four Faith Cloud on WeChat": "(小程序请微信搜索四信云)",
  "Mobile Number ErroR": "手机号错误\t",
  "Mobile Number Error": "手机号错误",
  "Mobile Phone": "手机号码",
  "Modify avatar": "修改头像",
  "More": "更多",
  "New Config File": "新增配置文件",
  "New Config Task": "新建配置任务",
  "New Device": "新增设备",
  "New Template": "新增模板",
  "New Upgrade Task": "新建升级任务",
  "New completion": "新增完成",
  "New contact email": "新联系邮箱",
  "New phone number": "新手机号码",
  "New upgrade package": "新增升级包",
  "Not Started": "未开始",
  "Notification Setting": "告警通知配置",
  "Notification Time": "通知时间",
  "Novice guidance": "新手引导",
  "Number of Processed Items": "已处理条数",
  "Number of Unprocessed Items": "未处理条数",
  "Number of upgraded devices": "升级设备数",
  "Official Operation": "官方运营",
  "Official account has been applied": "已申请正式账号！",
  "Offline": "离线",
  "Offline devices": "离线设备",
  "Oil and Gas and Consumer Fuels": "石油天然气和消费燃料",
  "One Day": "最近一天",
  "Online devices": "在线设备",
  "Online rate": "上线率",
  "Operating IP": "操作IP",
  "Operating time": "操作时间",
  "Operation log details": "操作日志详情",
  "Operation module": "操作模块",
  "Operations such as daily operations and maintenance": "等日常运维的操作。",
  "Or WeChat mini program for quick code scanning and addition": "或微信小程序快速扫码添加。",
  "Original Version": "原固件版本",
  "Other Industries": "其他行业",
  "Owning Group": "所属分组",
  "Owning organizational structure permission": "所属分组权限",
  "Package Size": "升级包大小",
  "Parent Group Name": "父分组名称",
  "Parent group": "上级分组",
  "Pass the verification": "验证通过",
  "Password": "登录密码",
  "Password login": "密码登录",
  "Password reset succeeded": "密码重置成功",
  "Pause": "暂停",
  "Personal": "个人",
  "Personal Information": "个人信息",
  "Personal data permission only": "仅本人数据权限",
  "Phone Number": "手机号码",
  "Phone number": "手机号码",
  "Place name query failed": "地名查询失败",
  "Platform addition": "平台添加",
  "Please check and upload": "请核对后上传",
  "Please check that the latitude and longitude are correct": "请检查经纬度是否正确, 经度： -180～+180， 纬度： -90～+90，至多6位小数",
  "Please confirm whether to delete the group ": "请确认是否删除该分组",
  "Please enter": "请输入",
  "Please enter a 6-20 digit login account which can only contain letters numbers and underscores": "请输入6-20位的登录账号，只能包含字母、数字、下划线！",
  "Please enter a 6-20 digit password consisting of numbers letters and special characters": "请输入6-20位由数字+字母+特殊字符组成的密码",
  "Please enter a contact": "请输入联系人",
  "Please enter a correct email address": "请输入正确的邮箱地址",
  "Please enter a group name": "请输入分组名称",
  "Please enter a name": "请输入名称",
  "Please enter a new password": "请输入新密码",
  "Please enter a requirement Description": "请输入需求描述",
  "Please enter a role name": "请输入角色名称",
  "Please enter a structure name": "请输入组织名称",
  "Please enter a task name": "请输入任务名称",
  "Please enter a template name": "请输入模板名称",
  "Please enter a user nickname": "请输入姓名",
  "Please enter contact phone number ": "请输入联系电话",
  "Please enter display sort": "请输入显示排序",
  "Please enter email address": "请输入邮箱",
  "Please enter keywords": "请输入关键词",
  "Please enter operator": "请输入操作人",
  "Please enter search keywords": "请输入搜索关键词",
  "Please enter template remarks": "请输入模版备注",
  "Please enter the account name": "请输入账号名称",
  "Please enter the confirmation password": "请输入确认密码",
  "Please enter the correct email address": "请输入正确的邮箱地址",
  "Please enter the correct mobile phone number": "请输入正确的手机号码",
  "Please enter the device ID": "请输入设备ID",
  "Please enter the device ID or name": "请输入设备ID或者名称",
  "Please enter the device code": "请输入设备编码",
  "Please enter the device name": "请输入设备名称",
  "Please enter the email address": "请输入邮箱地址",
  "Please enter the firmware version of the upgrade package": "请输入升级包固件版本",
  "Please enter the group to which you belong": "请输入所属分组",
  "Please enter the name of the config file": "请输入配置文件名称",
  "Please enter the old password": "请输入旧密码",
  "Please enter the password again": "请再次输入密码",
  "Please enter the system module": "请输入系统模块",
  "Please enter the task number": "请输入任务编号",
  "Please enter the tenant ID": "请输入租户ID",
  "Please enter the tenant name": "请输入租户名称",
  "Please enter the upgrade package name": "请输入升级包名称",
  "Please enter the upgrade task name": "请输入升级任务名称",
  "Please enter the user name": "请输入用户名",
  "Please enter the user password": "请输入用户密码",
  "Please enter the userName or mobile phone or email": "请输入用户名/手机号/邮箱",
  "Please enter the verification code": "请输入正确验证码",
  "Please enter user name": "请输入用户名称",
  "Please enter your account number": "请输入您的账号",
  "Please enter your email": "请输入邮箱",
  "Please enter your login account": "请输入登录账号",
  "Please enter your login password": "请输入登录密码",
  "Please enter your mobile phone number": "请输入联系人手机号",
  "Please enter your password": "请输入密码",
  "Please enter your phone": "请输入手机号码",
  "Please fill in the Description": "请填写备注",
  "Please fill in the account name": "请填写账号名称",
  "Please fill in the company name": "请填写公司名称",
  "Please fill in the correct company name to avoid invalid audit": "请填写正确的公司名称，避免审核失败",
  "Please fill in the feedback": "请填写反馈意见",
  "Please fill in the group name": "请填写分组名称",
  "Please fill in the login account": "请填写登录账号",
  "Please hold down the slider and drag": "请按住滑块拖动",
  "Please select": "请选择",
  "Please select a device first": "请先选择设备",
  "Please select a notification time": "请选择通知时间",
  "Please select a notification type": "请选择通知类型",
  "Please select a product model that supports the upgrade": "请选择支持升级的产品型号",
  "Please select a status": "请选择状态",
  "Please select a time range": "请选择时间范围",
  "Please select a user role": "请选择用户角色",
  "Please select a valid period": "请选择有效期限",
  "Please select an association protocol": "请选择关联协议",
  "Please select an audit type": "请选择审核类型",
  "Please select at least one notification type": "请至少选择一个通知类型",
  "Please select device": "请选择设备",
  "Please select the alarm type": "请选择告警类型",
  "Please select the applicable product model": "请选择适用产品型号",
  "Please select the audit result": "请选择审核结果",
  "Please select the device status": "请选择设备状态",
  "Please select the handler": "请选择处理人",
  "Please select the industry of the company": "请选择公司所属行业",
  "Please select the latest config status": "请选择最新配置状态",
  "Please select the message that needs to be processed": "请选择需要处理的消息",
  "Please select the processing status": "请选择处理状态",
  "Please select the product model": "请选择产品型号",
  "Please select the province where the company is located": "请选择公司所在省份",
  "Please select the reason for failure": "请选择不通过原因",
  "Please select the task status": "请选择任务状态",
  "Please select the tenant level": "请选择租户等级",
  "Please upload attachments smaller than 5M": "请上传小于5M的附件",
  "Please upload the attachment": "请上传附件！",
  "Please upload the file": "请上传文件",
  "Please upload your file to assist in the review The enterprise account application must upload the authorization file with the company seal which supports the extension": "请上传您的文件辅助审核，企业型账号申请必须上传带有公司印章的授权文件，支持扩展名",
  "Power Industry": "电力行业",
  "Previous step": "上一步",
  "Privacy Terms": "隐私条款",
  "Process Description": "处理描述",
  "Processed Alarms Number": "已处理告警数",
  "Processed by": "处理人",
  "Processing status": "处理状态",
  "Product Model": "产品型号",
  "Product Model & Firmware Version": "支持升级的产品型号及固件版本",
  "Product Model statistics": "产品型号统计",
  "Product Models that can be upgraded": "支持升级的产品型号",
  "Product type statistics": "产品类型统计",
  "Profile Name": "配置文件名称",
  "Profile details": "配置文件详情",
  "Profile status": "配置文件状态",
  "Province": "所在省份",
  "Quantity": "数量",
  "Rapid registration": "快速注册",
  "Raw Data Analysis": "原数据解析",
  "Raw Data Format": "原数据格式",
  "Re apply": "重新申请",
  "Read and agree": "阅读并同意",
  "Real time data": "实时数据",
  "Reason for failure": "不通过原因",
  "Reduce": "缩小",
  "Refresh later to check the corresponding progress": "请稍后刷新查看对应进度",
  "Registration succeeded please wait patiently for approval": "注册成功，请耐心等待审核",
  "Related Products": "关联产品",
  "Related devices in the group cannot be deleted": "该分组底下存在相关设备不允许删除",
  "Relates Information": "关联信息",
  "Remaining until the end of the trial": "距离试用结束还剩余",
  "Remember me": "记住我",
  "Report Time": "上报时间",
  "Requirement": "需求描述",
  "Resume": "继续",
  "Retrieve by SMS": "通过短信方式找回",
  "Retrieve by email": "通过邮箱方式找回",
  "Return content": "返回内容",
  "Return to login": "返回登录",
  "Review reason": "审核理由",
  "Role": "所属角色",
  "Role Manage": "角色管理",
  "Role Name": "角色名称",
  "Rotate Left": "左旋转",
  "Rotate Right": "右旋转",
  "SMS login": "短信登录",
  "Safety Protection": "安全防护",
  "Save": "保 存",
  "Save and assign": "保存并分配",
  "Save successfully": "保存成功",
  "Search for the device name or ID": "搜索设备名称或ID",
  "Select Picture": "选择图片",
  "Select a config file": "请选择配置文件",
  "Select a config product model": "请选择配置产品型号",
  "Select a firmware upgrade package": "选择固件升级包",
  "Select a tenant type": "请选择租户类型",
  "Select a user": "选择用户",
  "Select date": "选择日期",
  "Select device": "选择设备",
  "Select device group": "请选择所属分组",
  "Select the firmware upgrade package": "请选择固件升级包",
  "Select the product model": "请选择所属产品型号",
  "Select the upgrade package status": "请选择升级包状态",
  "Select the upgrade package type": "请选择升级包类型",
  "Selected Data": "已选数据",
  "Selecting a Tenant": "选择租户",
  "Service Terms of Four Faith Cloud": "服务条款",
  "Set a new password": "设置新密码",
  "Seven Days": "最近七天",
  "Sign in": "登录",
  "Sign in now": "立即登录",
  "Small Program Editing": "小程序编辑",
  "Status Template Manager": "状态模板管理",
  "Status change successful": "状态转换成功",
  "Status changed successfully": "状态更改成功",
  "Subaccount Login": "子账号登录",
  "Submit Successfully": "提交成功",
  "Submit application": "提交申请",
  "Submit application time": "提交申请时间",
  "Success": "成功",
  "Success Times": "成功次数",
  "Successful deactivation": "停用成功",
  "Successfully distributed": "指令下发成功",
  "Successfully upgraded device": "升级成功设备",
  "System Manage": "系统管理",
  "System module": "系统模块",
  "Task Creation Time": "任务创建时间",
  "Task End Time": "任务结束时间",
  "Task Name": "任务名称",
  "Task Progress": "任务进度",
  "Task Status": "任务状态",
  "Task number": "任务编号",
  "Telephone": "联系电话",
  "Template Code": "模板编码",
  "Template Information Editing": "模板信息编辑",
  "Template Name": "模板名称",
  "Template Number or Name": "模板编码或名称",
  "Template Remarks": "模板备注",
  "Tenant": "所属租户",
  "Tenant ID": "租户ID",
  "Tenant Information": "租户信息",
  "Tenant Manage": "租户管理\t",
  "Tenant Manager": "租户管理",
  "Tenant Name": "租户名称",
  "Tenant Type": "租户类型",
  "Tenant level": "租户等级",
  "The 6-20 digit login account can only contain letters numbers and underscores": "6-20位的登录账号，只能包含字母、数字、下划线！",
  "The current limit is 10 files": "当前限制选择 10 个文件",
  "The current logged in user currently does not have permission for this page": "当前登录用户暂无该页面权限",
  "The current verification has expired": {
    " Please wait for the second reading to end and resend the verification code": "当前验证已失效，请等待读秒结束后重新发送验证码"
  },
  "The device is currently offline": "当前设备离线，请确认",
  "The device is offline and debugging is not supported": "设备离线，不支持调试",
  "The device list cannot be empty": "设备列表不可为空",
  "The firmware package is disabled successfully": "固件包停用成功",
  "The firmware package is enabled successfully": "固件包启用成功",
  "The format of the attachment is incorrect": {
    " Please delete it and upload it again": "附件格式错误，请重新上传！"
  },
  "The format of the upgrade package may be incorrect": "升级包格式可能有误",
  "The interface request failed please try again later": "接口请求出错,请稍后再试",
  "The login account cannot start with a number or underscore": "登录账号不能以数字、下划线作为开头",
  "The maximum length is 50 characters": "最长不超过50个字符",
  "The organizational structure and the following permissions": "所属分组及以下权限",
  "The passwords entered twice are inconsistent": "两次输入密码不一致",
  "The restart command has been delivered": "重启命令已下发",
  "The size of the uploaded file cannot exceed 100MB": "上传的文件大小不能超过 100MB",
  "The size of the uploaded file cannot exceed 50MB": "上传的文件大小不能超过 50MB",
  "The task also has": "该任务还有",
  "Three Days": "最近三天",
  "Three days": "三天",
  "Threshold Setting": "告警阈值配置",
  "Total Alarms Number": "总告警数",
  "Total alarm": "总告警",
  "Total device": "总设备",
  "Total device quantity": "全部设备数",
  "Tourism and Entertainment": "旅游娱乐",
  "Traffic trend statistics": "流量趋势统计",
  "Transportation": "交通运输",
  "Trigger Value": "触发值",
  "Type of operation": "操作类型",
  "Under review": "审核中",
  "Units": "台",
  "Universal Firmware": "通用升级包",
  "Unprocessed Alarms Number": "未处理告警数",
  "Unselect All": "全不选",
  "Update succeeded": "更新成功",
  "Upgrade Frequency Trend": "升级次数趋势",
  "Upgrade Package Exclusive Tenant": "升级包专属租户",
  "Upgrade Task": "固件升级任务",
  "Upgrade Timeout": "升级超时",
  "Upgrade failed device": "升级失败设备",
  "Upgrade failure": "升级失败",
  "Upgrade file": "升级文件",
  "Upgrade package file": "升级包文件",
  "Upgrade succeeded": "升级成功",
  "Upgrade success rate statistics": "升级成功率统计",
  "Upgrade task name": "升级任务名称",
  "Upgrade terminated": "升级终止",
  "Upgrade the firmware version": "升级固件版本",
  "Upgrade the package firmware version": "升级包固件版本",
  "Upgraded Device Count": "升级设备数量",
  "Upgraded version": "升级版本",
  "Upload files": "上传文件",
  "Upload the config file": "请上传配置文件",
  "Upload the upgrade package file": "请上传升级包文件",
  "Upload time": "上传时间",
  "Upper level node": "上级组织",
  "User Manage": "用户管理",
  "User log": "用户日志",
  "User name": "用户名称",
  "User nickname": "姓名",
  "Validation failed": "验证未通过",
  "Verification Code": "请输入验证码",
  "Verification method": "验证方式",
  "Verify email": "验证邮箱",
  "Verify phone": "验证手机",
  "View Config Task Details": "查看远程配置任务详情",
  "View Upgrade Package": "查看升级包",
  "View Upgrade Task Details": "查看升级任务详情",
  "View details": "查看详情",
  "View information change review progress": "查看信息变更审核进度",
  "View task": "查看任务",
  "View the complete progress": "查看完整进度",
  "Waiting for upgrade": "等待升级",
  "Waiting to download": "等待下载",
  "Water Conservancy Industry": "水利行业",
  "Web Side Editing": "网页端编辑",
  "Welcome to login": "欢迎登录",
  "Whether it is used for ZTP": "是否用于ZTP",
  "Whether to delete the selected config file": "是否删除当前选中的配置文件",
  "Whether to disable the currently selected firmware package": "是否停用当前所选的固件包",
  "Whether to enable the currently selected firmware package": "是否启用当前所选的固件包",
  "Whether to extend the trial": "是否延长试用",
  "You can remotely manage your device in the operation and maintenance Manage module": "可在运维管理模块对您的设备进行远程",
  "Your account application status": "您的账号申请状态：",
  "ZTP set successfully": "ZTP设置成功",
  "ZTP setting": "ZTP设置",
  "a week": "一周",
  "account type": "账号类型",
  "add": "添加",
  "adopt": "通过",
  "alarmManager": {
    "alarmDataStatistics": {
      "prompt": {
        "text": "告警处理统计用于统计用户在收到告警处理工单后有无进行处理，以及处理方式，通过处理统计可以分析出用户对于设备故障处理的记录完成率。",
        "title": "告警数据统计"
      }
    },
    "notificationLog": {
      "prompt": {
        "text": "告警通知记录用于监测设备告警后，有没有及时推送通知到告警处理人，从该页面可以看到系统通过什么类型推送给用户的历史记录。",
        "title": "告警通知记录"
      }
    },
    "processingStatistics": {
      "prompt": {
        "text": "告警处理统计用于统计用户在收到告警处理工单后有无进行处理，以及处理方式，通过处理统计可以分析出用户对于设备故障处理的记录完成率。",
        "title": "告警处理统计"
      }
    },
    "thresholdSetting": {
      "dialog": {
        "communicationSignalStrength": "通信信号强度",
        "dailyTrafficAlarm": "日流量告警",
        "deviceOfflineTime": "设备离线时间",
        "minutes": "分钟",
        "monthlyTrafficAlarm": "月流量告警",
        "offlineAlarm": "离线告警",
        "selectDevice": "请选择设备",
        "selectProductModel": "选择产品型号",
        "setAlarmThreshold": "设置告警阈值",
        "signalAlarm": "信号告警",
        "title": "告警阈值配置"
      },
      "prompt": {
        "text": "配置告警阈值，设备可在触发阈值的时候进行数据告警，用户可根据实际需要进行单个设备或者批量设备的阈值设置。",
        "title": "告警阈值配置"
      }
    }
  },
  "all": "全部",
  "annual statement": "年报表",
  "binding": "绑定",
  "bypass account": "子账号",
  "cancel authorization": "取消授权",
  "cardManager": {
    "page": {
      "cardCode": "卡片编码",
      "cardDescription": "卡片描述",
      "cardName": "卡片名称",
      "thumbnail": "卡片样式"
    },
    "search": {
      "cardNameOrCardCode": "卡片名称或编码"
    },
    "table": {
      "thumbnail": "卡片样式"
    }
  },
  "cardName or cardCode": "卡片名称或编码",
  "change password": "修改密码",
  "check all": "全选",
  "client": "客户端",
  "closing date": "截止日期",
  "complete": "完成",
  "config": "配置",
  "confirm": "确定",
  "contacts": "联系人",
  "content": "内容",
  "copy": "复制",
  "create": "新增",
  "create time": "创建时间",
  "cue": {
    "Config Task": "远程配置任务是指在四信云平台更新设备配置文件的功能，该功能支持批量设备的配置，包含设备ZTP配置文件以及其他配置文件的配置功能。",
    "Config file": "配置文件是一种文本文件，用于存储设备或应用程序的配置信息。在四信云中，配置文件可以用于存储设备的网络配置、应用程序的参数配置、设备的安全配置等。通过配置文件，可以方便地管理设备和应用程序的配置信息，提高管理效率和部署效率。",
    "Device log": "设备日志是指在四信云平台中，记录设备运行状态的功能。通过该功能，用户可以查看设备的运行记录，包括设备的上下线状态、升级、配置等，方便对设备历史运行的记录追踪。",
    "Firmware Upgrade Package": "固件升级包是包含新版本固件的文件，用于更新设备的操作系统或其他系统软件。固件是设备的低级软件，控制硬件设备的操作和功能。固件升级包通常包含修复漏洞、改进性能、添加新功能等更新内容，在平台上对设备进行远程固件升级时需要提前上传固件升级包。",
    "Group Manage": "分组管理是将用户与设备进行统一管理的层级结构，通过在分组底下建立子分组，子分组下绑定不同的用户及设备可进行对不同用户的设备数据权限控制。",
    "Role Manage": "角色管理功能是指在四信云平台中，管理员可以对不同的用户进行权限分配和管理的功能。通过角色管理功能，管理员可以创建不同的角色，并为每个角色分配特定的功能菜单权限及数据权限，最后将角色赋予用户。",
    "Upgrade Task": "固件升级任务是指在四信云平台更新设备固件的功能，该功能支持批量设备升级。平台会向设备发送升级指令并监控升级过程，确保升级的正确性和稳定性，并可监测任务完成度以及设备固件升级情况。",
    "User Manage": "用户管理是登录用户信息的统一管理功能页面，包括创建、编辑和删除用户。通过管理用户的归属分组以及被赋予的用户角色，管理员可以控制登录用户的设备数据权限以及可视化菜单权限。",
    "User log": "用户操作日志功能是指在四信云平台中，通过该功能，管理员可以查看用户对设备的操作记录，包括操作时间、操作人员、操作内容等信息，从而实现对操作记录的全面监控和管理。"
  },
  "custom": "自定义",
  "daily statement": "日报表",
  "dashboardCard": {
    "allDevice": "所有设备",
    "connectYourDeviceToTheCloudPlatformThrough": "把您的设备接入到云平台，可通过",
    "createForUsersAndDevices": "为用户及设备创建",
    "groupManage": "分组管理",
    "improvingRegulatoryEffortsThroughGrouping": "，通过分组提高监管力度。",
    "inactiveDevice": "未激活设备",
    "miniProgramPleaseSearchForFourFaithCloudOnWeChat": "(小程序请微信搜索四信云)",
    "noPermission": "当前登录用户暂无该页面权限",
    "noviceGuidance": "新手引导",
    "offlineDevices": "离线设备",
    "onlineDevice": "在线设备",
    "onlineDevices": "在线设备",
    "orWeChatMiniProgramForQuickCodeScanningAndAddition": "或微信小程序快速扫码添加。",
    "platformAddition": "平台添加",
    "todayAlarmDevice": "今日告警设备"
  },
  "dashboardcard": {
    "14days": "14天",
    "30days": "30天",
    "7days": "7天",
    "Date": "日期",
    "Number of upgraded devices": "升级设备数",
    "advancedSearch": "高级搜索",
    "alarmCount": "告警次数",
    "alarmStatistics": "告警统计",
    "alarmStatus": "告警处理统计",
    "annualStatement": "年报表",
    "custom": "自定义",
    "dailyStatement": "日报表",
    "dailyTrafficAlarm": "日流量告警",
    "deviceUpgradeTrends": "设备升级趋势",
    "inactiveDevice": "未激活设备",
    "monthlyStatement": "月报表",
    "monthlyTrafficAlarm": "月流量告警",
    "newDevice": "新增设备",
    "number": "数量",
    "offlineAlarm": "离线告警",
    "order": "次",
    "processed": "已处理",
    "processedAlarmsNumber": "已处理告警数",
    "signalAlarm": "信号告警",
    "totalAlarmsNumber": "总告警数",
    "unit": "单位",
    "units": "台",
    "unprocessedAlarmsNumber": "未处理告警数",
    "untreated": "未处理"
  },
  "data permission": "数据权限",
  "days": "天",
  "delete": "删除",
  "department": "所属部门",
  "detailDetail": {
    "action": {
      "confirmDeleteDevice": "确认删除设备"
    }
  },
  "details": "详情",
  "determine": "确 定",
  "device": "设备",
  "deviceDetail": {
    "Device networking scenarios": "设备组网场景",
    "Download Log": "下载日志",
    "FAQ": "常见问题",
    "Get History Log": "获取历史日志",
    "Help": "帮助",
    "History Log": "历史日志",
    "Log Detail": "日志详情",
    "Please select QA type": "请选择问题类型",
    "Procedure": "操作步骤",
    "Real Time Log": "实时日志",
    "Run Log": "运行日志",
    "Scenario": "场景描述",
    "Scene Empty": "暂无场景数据,请稍后重试",
    "Topology": "组网拓扑",
    "V": "验",
    "actionFb": {
      "upgradeTaskCreatedSuccessfully": "升级任务创建成功"
    },
    "dialog": {
      "title": {
        "createUpgradeTask": "创建升级任务"
      }
    },
    "firmwareName": "固件包名称",
    "input": {
      "errorTips": {
        "inputUpgradeTask": "请填写升级任务名称"
      },
      "inputUpgradeTask": "请填写升级任务名称",
      "upgradeTaskName": "升级任务名称"
    },
    "latestUpdateTime": "最新更新时间",
    "newUpgradePkg": "新增升级包",
    "upgradeFirmwarePkg": "升级固件包",
    "upgradeFirmwareVersion": "升级包固件版本",
    "upgradeTask": "升级任务"
  },
  "deviceManager": {
    "belongingGroup": "所属分组",
    "deviceCodeorDeviceName": "设备编码或设备名称",
    "deviceHandover": "设备移交"
  },
  "deviceModel": {
    "All logs": "全部日志",
    "Cancel Execution": "取消执行",
    "Click or drag the file here to upload": "点击或将文件拖拽到这里上传",
    "Config details": "配置详情",
    "Confirm delete device": "确认删除设备",
    "Confirm restarting the device": "确认重启设备",
    "Connecting device": "正在连接设备",
    "Create Upgrade Task": "创建升级任务",
    "Delete device": "删除",
    "Deleted label": "已删除标签",
    "Device Information": "设备信息",
    "Device Selected": "已选择设备",
    "Device Upgrade": "设备升级",
    "Device addition": "设备新增",
    "Device deleted": "设备已删除",
    "Device handover": "设备移交",
    "Device panel disabled": "设备面板已停用",
    "Device template": "设备模板",
    "Device transfer": "设备转移",
    "Device transfer completed": "设备转移完成",
    "Distribution failed": "下发失败",
    "Download Template": "下载模板",
    "Duplicate label already exists": "已存在重复标签",
    "Enable ZTP": "是否启用ZTP",
    "Error in importing parameter format": "导入参数格式出错,请确认",
    "Execution failed": "执行失败",
    "Execution succeeded": "执行成功",
    "Import was successful": "导入成功",
    "Importing parameters": "正在导入参数",
    "Input": "输入栏",
    "Issuing instructions": "下发指令中",
    "Load panel": "加载面板中",
    "New Label Complete": "添加标签完成",
    "New Tags": "新增标签",
    "No device information currently available": "暂无设备信息",
    "No information found on this device": "查无该设备信息,请稍后重试",
    "Offline time": "离线时间",
    "One click read": "读取",
    "One click settings": "设置",
    "Online and offline records": "上下线记录",
    "Online duration": "在线时长",
    "Only supports file formats": "仅支持文件格式",
    "Parameter config successful": "参数配置成功，如需立即生效参数请点击重启按钮进行设备重启",
    "Parameter distribution failed": "参数下发失败",
    "Please enter a label": "请输入标签",
    "Please enter the complete lat and lng": "请输入完整的经纬度",
    "Please enter the device code or device name": "请输入设备编码或设备名称",
    "Please fill in the Description": "请填写描述",
    "Please fill in the device code": "请填写设备编码",
    "Please fill in the device label": "请填写设备标签",
    "Please fill in the device name": "请填写设备名称",
    "Please fill in the installation address": "请填写安装地址",
    "Please fill in the name of the upgrade task": "请填写升级任务名称",
    "Please select a group": "请选择分组",
    "Please select a label": "请选择标签",
    "Please select a log type": "请选择日志类型",
    "Please select a product series": "请选择产品系列",
    "Please select a product type": "请选择产品类型",
    "Please select an associated product": "请选择产品型号",
    "Product Series": "产品系列",
    "Reading device parameters": "读取设备参数中",
    "Response timeout": "响应超时",
    "Restart": "重启",
    "Select Group": "选择分组",
    "Select Label": "选择标签",
    "Send": "发送",
    "Software Version": "软件版本",
    "Successfully distributed": "下发成功",
    "Successfully issued restart command": "重启指令下发成功",
    "Support extension": "支持扩展名",
    "Template Import Add": "模板导入新增",
    "The current browser does not support webSocket": "当前浏览器不支持webSocket",
    "The size of the uploaded file cannot exceed": "上传文件大小不能超过",
    "There are currently no commonly used commands": "暂无常用指令",
    "There is currently no information about this device": "暂无该设备信息",
    "Upgrade Details": "升级详情",
    "Upgrade Record": "升级记录",
    "Upgrade Task": "升级任务",
    "Upgrade firmware package": "升级固件包",
    "Upgrade task created successfully": "升级任务创建成功",
    "Waiting for execution": "等待执行",
    "address": "安装位置",
    "advanced search": "高级搜索",
    "command": "命令",
    "commands": "常用指令",
    "config record": "配置记录",
    "connection exception": "连接异常",
    "debugger": "调试",
    "delete label": "删除标签",
    "device offline": "设备离线，不支持配置",
    "device offline Debugger": "设备离线，不支持调试",
    "executing": "正在执行",
    "export log": "导出日志",
    "fail in send": "发送失败,请稍后重试",
    "implementation": "执行情况",
    "lat and lng": "经纬度",
    "latitude": "纬度",
    "log": "日志",
    "log information": "日志信息",
    "log type": "日志类型",
    "longitude": "经度",
    "overview": "概览",
    "product type": "产品类型",
    "reboot device": "重启",
    "reconnect": "重新连接",
    "remote Upgrade": "升级",
    "remote config": "配置",
    "remote debugging": "调试",
    "uptime": "上线时间"
  },
  "devices": "台设备",
  "devices that can terminate the upgrade": "台设备可以终止升级",
  "dialog": {
    "Config Timeout tip": "请根据您的设备量选择合适的配置时长，超时将终止配置任务",
    "Please enter the upgrade duration": "请填写升级时长",
    "Upgrade Duration": "升级时长",
    "Upgrade Duration Tip": "请根据您的设备量选择合适的升级时长，超时将终止升级任务",
    "detailUpgradePacket": {
      "title": "查看升级包"
    },
    "details": "详情",
    "deviceLog": {
      "In Progress": "进行中",
      "abortUpgrade": "终止升级",
      "close": "关闭",
      "completionTime": "完成时间",
      "configComplete": "配置完成",
      "configContent": "配置内容",
      "configFailure": "配置失败",
      "executionResult": "执行结果",
      "forcedTermination": "强制终止",
      "lastStart": "末开始",
      "operatingIP": "操作IP",
      "returnContent": "返回内容",
      "startTime": "开始时间",
      "upgradeFailure": "升级失败",
      "upgradeFirmwareVersion": "升级固件版本",
      "upgradeSucceeded": "升级成功",
      "upgrading": "升级中",
      "waitingToDownload": "等待下载"
    },
    "devicelog": {
      "close": "关闭"
    },
    "nextStep": "下一步",
    "previousStep": "上一步",
    "roleManager": {
      "checkAll": "全选",
      "customizeDataPermissions": "自定义数据权限",
      "dataPermission": "数据权限",
      "dataPermissionRules": "数据权限规则",
      "displaySort": "显示排序",
      "fillDisplaySort": "请输入显示排序",
      "fillRoleName": "请输入角色名称",
      "fold": "折叠",
      "fullDataPermissions": "全部数据权限",
      "menuPermissions": "菜单权限",
      "orgStructureAndFollowingPermissions": "所属分组及以下权限",
      "owningOrganizationalStructurePermission": "所属分组权限",
      "roleName": "角色名称",
      "unfold": "展开",
      "unselectAll": "全不选"
    },
    "selectProductModel": "请选择产品型号",
    "submit": "提交",
    "upgradeTask": {
      "customizedFirmware": "定制升级包",
      "deviceGrouping": "所属分组",
      "deviceListCannotBeEmpty": "设备列表不可为空",
      "deviceNameorCode": "设备名称或编码",
      "deviceStatus": "设备状态",
      "enterUpgradeTaskName": "请输入升级任务名称",
      "firmwareUpgradePkg": "固件升级包",
      "firmwareVersion": "固件升级版本",
      "offLine": "离线",
      "online": "在线",
      "pleaseSelectDevice": "请选择设备",
      "productModel": "产品型号",
      "selectDevice": "选择设备",
      "selectFirmwareUpgradePkg": "请选择固件升级包",
      "selectFirmwareuUpgradePkg": "请选择固件升级包",
      "title": "新建固件升级任务",
      "unactivated": "未激活",
      "universalFirmware": "通用升级包",
      "upgradePkgFirmwareVersion": "升级包固件版本",
      "upgradeTaskName": "升级任务名称",
      "upgradedDeviceCount": "升级设备数量"
    }
  },
  "disable": "停用",
  "distribution": "分配",
  "do not have permission for this page": "暂无该页面权限",
  "download": "下载",
  "edit": "编辑",
  "email": "邮箱",
  "empty": "清空",
  "end time": "结束时间",
  "endDate": "结束日期",
  "examine": "审核",
  "export": "导出",
  "file": "文件",
  "findings of audit": "审核结果",
  "firmwareUpgradePkg": {
    "btn": {
      "newUpgradePkg": "新增升级包"
    },
    "card": {
      "text": "固件升级包是包含新版本固件的文件，用于更新设备的操作系统或其他系统软件。固件是设备的低级软件，控制硬件设备的操作和功能。固件升级包通常包含修复漏洞、改进性能、添加新功能等更新内容，在平台上对设备进行远程固件升级时需要提前上传固件升级包。",
      "title": "固件升级包"
    },
    "firmwareType": "升级包类型",
    "input": {
      "firmwareName": "固件升级包名称"
    },
    "page": {
      "applicableProductModel": "适用产品型号",
      "customizedFirmware": "定制升级包",
      "firmwareName": "固件升级包名称",
      "firmwareStatus": "升级包状态",
      "firmwareType": "升级包类型",
      "founder": "创建人",
      "latestUpdateTime": "最新更新时间",
      "pkgSize": "升级包大小",
      "platform": "平台",
      "universalFirmware": "通用升级包"
    },
    "select": {
      "customizedFirmware": "定制升级包",
      "firmwareStatus": "升级包状态",
      "firmwareType": "升级包类型",
      "universalFirmware": "通用升级包"
    }
  },
  "fold": "折叠",
  "founder": "创建人",
  "general": {
    "collapse": "收起",
    "expand": "展开",
    "register": "通用注册"
  },
  "goBack": "返回",
  "gridding": "网格",
  "ha-ha": "哈哈",
  "import": "导入",
  "index": "序号",
  "initPassword": {
    "enterPassword": "请输入确认密码",
    "enterPwdAgain": "请再次输入密码",
    "enterYourLoginPassword": "请输入登录密码",
    "enteredTwiceAreInconsistent": "两次输入密码不一致",
    "pwdTips": "请输入6-20位由数字+字母+特殊字符组成的密码",
    "resetSucceeded": "密码重置成功",
    "setNewPassword": "设置新密码"
  },
  "is verification": "验 证",
  "length limit": "长度限制",
  "log out": "退出登录",
  "logManager": {
    "devicelog": {
      "promptContent": {
        "text": "设备日志是指在四信云平台中，记录设备运行状态的功能。通过该功能，用户可以查看设备的运行记录，包括设备的上下线状态、升级、配置等，方便对设备历史运行的记录追踪。",
        "title": "设备日志"
      },
      "title": "设备日志"
    }
  },
  "login": {
    "SMS login": "短信登录",
    "account": "用户名",
    "dragVerify": {
      "failTip": "验证未通过，拖动滑块将悬浮图像正确合并",
      "successText": "验证通过",
      "successTip": "验证通过，速度超过80%用户",
      "text": "请按住滑块，拖动到最右边",
      "title": "安全验证"
    },
    "enterPhone": "请输入手机号码",
    "enterPwd": "请输入密码",
    "enterTenantID": "请输入租户ID",
    "enterUserName": "请输入用户名",
    "enterVerificationCode": "请输入验证码",
    "getCode": "获取验证码",
    "login": "登 录",
    "masterAccountLogin": "主账号登录",
    "password": "密码",
    "phoneNumber": "请输入手机号码",
    "pwd": "请输入密码",
    "pwdLogin": "密码登录",
    "rapidRegistration": "快速注册",
    "registration": "快速注册",
    "rememberMe": "记住密码",
    "rememberPwd": "记住密码",
    "retrievePassword": "找回密码",
    "retrievePwd": "找回密码",
    "subaccountLogin": "子账号登录",
    "tenantID": "请输入租户ID",
    "title": "通用前端(B端)框架",
    "username": "请输入用户名",
    "usernamePhoneOrEmail": "请输入用户名/手机号/邮箱",
    "verificationCode": "验证码",
    "verifyCode": "验证码",
    "welcome": "欢迎登录"
  },
  "login was successful": "注册成功",
  "logout": {
    "title": "确定注销并退出系统吗？"
  },
  "menuManager": {
    "button": "按钮",
    "catalog": "目录",
    "menu": "菜单",
    "menuType": "菜单类型",
    "page": "页面",
    "pageTag": "页签",
    "root": "根目录"
  },
  "model": "型号",
  "modify successfully": "修改成功",
  "monthly statement": "月报表",
  "name": "名称",
  "navbar": {
    "changePwd": "修改密码",
    "closeTagView": "关闭页签模式",
    "dashboard": "仪表盘",
    "dashboardSettings": "仪表盘设置",
    "document": "项目文档",
    "gitee": "码云",
    "instrumentPanelConfig": "仪表盘配置",
    "logout": "注销",
    "openTagView": "开启页签模式",
    "switchLanguageFailure": "切换语言失败",
    "switchLanguageSuccess": "切换语言成功！",
    "tagViewSettings": "页签设置",
    "tenantCenter": "租户中心",
    "tenantInfo": "租户信息",
    "toggleTheme": "切换主题",
    "userCenter": "个人中心"
  },
  "new password": "新密码",
  "next step": "下一步",
  "no": "否",
  "normal": "正常",
  "not card": "暂无卡片,请前往添加",
  "number": "数量",
  "off-line": "离线",
  "old password": "旧密码",
  "on trial": "试用",
  "one month": "一个月",
  "online": "在线",
  "operate": "操作",
  "operationManager": {
    "configFileManager": {
      "detail": {
        "title": "配置文件详情"
      },
      "dialog": {
        "configContent": "配置内容",
        "configFile": "配置文件",
        "configFileSize": "配置文件大小",
        "detail": {
          "title": "配置文件详情"
        },
        "downloadConfigFile": "下载配置文件",
        "profileStatus": "配置文件状态",
        "uploadTime": "上传时间"
      }
    },
    "pkgUpgrade": {
      "deleteTip": "是否删除固件包【{pkg}】?",
      "disable": "是否停用当前所选的固件包",
      "disableSuccess": "固件包停用成功",
      "enable": "是否启用当前所选的固件包",
      "enableSuccess": "固件包启用成功"
    },
    "pkgUpgradeTask": {
      "abortSuccess": "指令已下发，请稍后刷新查看对应进度",
      "abortTip": "该任务还有{notStartedNum}台设备可以终止升级，确定终止任务?",
      "stopTip1": "该升级方式无法无法终止，请确认是否强制终止",
      "stopTip2": "确定终止当前升级任务"
    },
    "profileManager": {
      "addNewConfigFile": "新增配置文件",
      "dialog": {
        "enterNameOfTheConfigFile": "请输入配置文件名称",
        "maximumLength50": "最长不超过50个字符",
        "pleaseEnter": "请输入",
        "pleaseEnterNameOfConfigFile": "请输入配置文件名称",
        "profileName": "配置文件名称",
        "selectProductModel": "请选择所属产品型号",
        "selectTheProductModel": "请选择所属产品型号",
        "title1": "编辑配置文件",
        "title2": "复制配置文件",
        "title3": "新增配置文件",
        "uploadFiles": "上传文件",
        "uploadTheConfigFile": "请上传配置文件",
        "uploadTips": "上传的文件大小不能超过 50MB"
      },
      "disableTip": "停用当前选中的配置文件",
      "enableTip": "启用当前选中的配置文件",
      "promptContent": {
        "text": "配置文件是一种文本文件，用于存储设备或应用程序的配置信息。在四信云中，配置文件可以用于存储设备的网络配置、应用程序的参数配置、设备的安全配置等。通过配置文件，可以方便地管理设备和应用程序的配置信息，提高管理效率和部署效率。",
        "title": "配置文件"
      }
    },
    "remoteConfigTask": {
      "dialog": {
        "collocationMethod": "配置方式",
        "configContent": "配置内容",
        "configFile": "配置文件",
        "configTaskDetail": {
          "title": "查看远程配置任务详情"
        },
        "configurationInstructions": "配置指令",
        "configureMethod": "配置方式",
        "configuringDeviceNum": "配置设备数量",
        "deviceListCannotBeEmpty": "设备列表不能为空",
        "deviceNameOrCode": "设备名称或编码",
        "newConfigTask": {
          "title": "新建远程配置任务"
        },
        "noCommonlyCommands": "暂无常用指令",
        "notChooseProductModelOrproductModelNotSupportCommand": "未选择产品型号或该产品型号不支持配置指令",
        "notChooseProductModelOrproductModelNotSupportConfig": "未选择产品型号或该产品型号不支持配置文件",
        "pleaseSelectDevice": "请选择设备",
        "productModelNotSupportConfig": "该产品型号不支持远程配置",
        "selectConfigFile": "请选择配置文件",
        "selectConfigurationFileOrConfigurationDirective": "请选择配置文件或配置指令",
        "selectConfigurationInstruction": "请选择配置指令",
        "selectDevice": "选择设备",
        "selectProductModel": "请选择产品型号",
        "selectProductModelFirst": "请先选择产品型号",
        "taskNumber": "任务编号",
        "taskStatus": "任务状态",
        "title": "查看远程配置任务详情"
      }
    },
    "remoteConfigTaskManager": {
      "promptContent": {
        "text": "远程配置任务是指在四信云平台更新设备配置文件的功能，该功能支持批量设备的配置，包含设备ZTP配置文件以及其他配置文件的配置功能。",
        "title": "远程配置任务"
      }
    },
    "upgradePacketManager": {
      "customizedFirmware": "定制升级包",
      "firmwareName": "固件升级包名称",
      "firmwareStatus": "升级包状态",
      "firmwareType": "升级包类型",
      "productModel": "产品型号",
      "promptContent": {
        "text": "固件升级包是包含新版本固件的文件，用于更新设备的操作系统或其他系统软件。固件是设备的低级软件，控制硬件设备的操作和功能。固件升级包通常包含修复漏洞、改进性能、添加新功能等更新内容，在平台上对设备进行远程固件升级时需要提前上传固件升级包。",
        "title": "固件包升级"
      },
      "universalFirmware": "通用升级包"
    },
    "upgradeTaskManager": {
      "promptContent": {
        "text": "固件升级任务是指在四信云平台更新设备固件的功能，该功能支持批量设备升级。平台会向设备发送升级指令并监控升级过程，确保升级的正确性和稳定性，并可监测任务完成度以及设备固件升级情况。",
        "title": "升级任务"
      }
    }
  },
  "operations": {
    "upgradeTask": {
      "detail": {
        "title": "查看升级任务详情"
      },
      "dialog": {
        "abortTheUpgrade": "终止升级",
        "detail": {
          "title": "查看升级任务详情"
        },
        "devices": "{totalNum}台设备",
        "downloading": "下载中",
        "endOfTask": "任务结束",
        "firmwareName": "固件升级包名称",
        "firmwareVersion": "固件升级版本",
        "inProgress": "进行中",
        "notStarted": "未开始",
        "taskCreationTime": "任务创建时间",
        "taskEndTime": "任务结束时间",
        "taskStatus": "任务状态",
        "upgradeFailure": "升级失败",
        "upgradeSucceeded": "升级成功",
        "upgradeTaskName": "升级任务名称",
        "upgradedDeviceCount": "升级设备数量",
        "upgrading": "升级中",
        "waitingTodownload": "等待下载"
      }
    }
  },
  "operator": "操作人",
  "opreationManager": {
    "remoteConfigTask": {
      "instructionSent": "指令已下发",
      "retryTip": "确定重试该设备的远程配置任务?"
    }
  },
  "paeg": {
    "deviceName": "设备名称"
  },
  "page": {
    "Abort Task Successfully": "终止任务成功",
    "Cancel": "取消",
    "Config Duration": "配置时长",
    "OnorOfflineRecords": "上下线记录",
    "Task Termination": "配置终止",
    "Units": "台",
    "UpgradeFirmwareVersion": "升级固件版本",
    "abortTask": "终止任务",
    "abortTheUpgrade": "终止升级",
    "abortUpgrade": "终止升级",
    "accountName": "账号名称",
    "accountType": "账户类型",
    "actorReport": "要素上报",
    "add": "新增",
    "addNewConfigTask": "新建配置任务",
    "addNewTags": "新增标签",
    "addUpgradePkg": "新增升级包",
    "advancedSearch": "高级搜索",
    "alarmThreshold": "告警阈值",
    "alarmTime": "告警时间",
    "alarmType": "告警类型",
    "all": "全部",
    "allGroup": "所有分组",
    "allLog": "全部日志",
    "applicableProductModels": "适用产品型号",
    "batchSettings": "批量设置",
    "belongingGroup": "所属分组",
    "binding": "绑定",
    "bypassAccount": "子账号",
    "catalog": "目录",
    "check": "查看",
    "checkCompleteProgress": "查看完整进度",
    "checkDetails": "查看详情",
    "checkTask": "查看任务",
    "collocationMethod": "配置方式",
    "complete": "完成",
    "completionTime": "完成时间",
    "config": "配置",
    "configComplete": "配置完成",
    "configContent": "配置内容",
    "configFailure": "配置失败",
    "configFile": "配置文件",
    "configInProgress": "配置进行中",
    "configInprogress": "配置进行中",
    "configLog": "配置记录",
    "configProductModel": "配置产品型号",
    "configurationInstructions": "配置指令",
    "confirm": "确认",
    "confirmCancellation": "确定取消",
    "contactName": "联系人",
    "contactPhone": "联系电话",
    "contactUs": "联系我们",
    "content": "内容",
    "copy": "复制",
    "createTime": "创建时间",
    "currentVersion": "现固件版本",
    "customizedFirmware": "定制升级包",
    "data": "数据",
    "dataDetail": "数据详情",
    "days": "天",
    "debug": "调试",
    "delete": "删除",
    "deleteLabel": "删除标签",
    "description": "描述",
    "descriptionOfRequirement": "需求描述",
    "detailDevice": {
      "deviceStatus": "设备状态:"
    },
    "details": "详情",
    "deviceCancelExecution": "取消执行",
    "deviceCode": "设备编码",
    "deviceCommand": "命令",
    "deviceCommands": "常用指令",
    "deviceDetail": {
      "allDeviceFlow": "总流量",
      "belongsGroup": "所属分组:",
      "config": "配置",
      "debugger": "调试",
      "deviceAlarm": "设备告警",
      "deviceCode": "设备编码:",
      "deviceFlow": "流量",
      "deviceInformation": "设备信息",
      "deviceName": "设备名称:",
      "deviceName ": "设备名称:",
      "deviceStatics": "设备告警统计",
      "deviceStaticsTraffc": "设备流量统计",
      "deviceStatus": "设备状态:",
      "deviceTraffic": "设备流量",
      "executing": "正在执行",
      "information": "设备信息:",
      "installationAddress": "安装地址:",
      "log": "日志",
      "overview": "概览",
      "productModel": "产品型号:",
      "productType": "产品类型:",
      "select": {
        "logType": "选择日志类型"
      },
      "softwareVersion": "软件版本:",
      "upgrade": "升级",
      "waitingForExecution": "等待执行"
    },
    "deviceExecutionFailed": "执行失败",
    "deviceExecutionSucceeded": "执行成功",
    "deviceGrouping": "所属分组",
    "deviceID": "设备ID",
    "deviceImplementation": "执行情况",
    "deviceInformation": "设备信息",
    "deviceList": "设备列表",
    "deviceLogInformation": "日志信息",
    "deviceModel": "设备型号",
    "deviceName": "设备名称",
    "deviceOfflineDebugger": "设备离线，不支持调试",
    "deviceOfflinetime": "离线时间",
    "deviceOnlineDuration": "在线时长",
    "deviceOnlineTime": "上线时间",
    "deviceReconnect": "重新连接",
    "deviceStatus": "设备状态",
    "deviceTemplate": "设备模版",
    "deviceUpgradeDetails": "升级详情",
    "deviceUpgradeProgress": "设备升级进度",
    "devices": "设备",
    "dialog": {
      "Cancel": "取消",
      "ImageUploadFaile": "图片上传失败，请稍后重试",
      "action": {
        "confirmAndCopy": "确定并复制",
        "downloadTemplate": "下载模版",
        "extendsName": "支持扩展名",
        "forSave": "为了您的账户安全，请进行验证，验证通过后进行下一步操作。",
        "uploadTemplate": "点击或将文件拖拽到这里上传"
      },
      "actionFb": {
        "activatedSuccessfully": "启用成功",
        "applicationSucceeded": "申请成功",
        "cancleDelete": "已取消删除",
        "connectingDevice": "正在连接设备",
        "deactivationSuccessful": "停用成功",
        "deviceIssuingInstructions": "下发指令中",
        "deviceOffline": "设备离线，不支持配置",
        "devicePanelDisabled": "设备面板已停用",
        "deviceResponsnTimeout": "响应超时",
        "deviceTemplate": "设备模版",
        "failedAdd": "新增失败!",
        "failedChange": "修改失败!",
        "failedDeleted": "删除失败!",
        "failedEdit": "编辑失败!",
        "failedSave": "保存失败!",
        "failedUpdate": "更新失败!",
        "fileBameTooLong": "文件名过长",
        "fileError": "文件服务异常，请联系管理员！",
        "labelAlreadyExists": "设备标签已存在",
        "lngandlatQueryFailed": "经纬度查询地址失败",
        "mobileNumberError": "手机号错误",
        "onlySupportsFormats": "仅支持的文件",
        "parameterDistributionFailed": "参数下发失败",
        "pleaseEnterUserNickname": "请输入姓名",
        "readingDeviceParameters": "读取设备参数中",
        "resetPwdSuccessfully": "重置密码成功",
        "restartCommandSuccessfullySent": "重启指令下发成功",
        "statusChangedSuccessfully": "状态更改成功",
        "successFullyApplyed": "申请成功",
        "successFullyCreateLabel": "添加标签完成",
        "successFullyDeleteLabel": "已删除标签",
        "successFullyHandOver": "设备转移完成",
        "successfullyAdd": "新增成功!",
        "successfullyAddNewDevice": "新增设备成功",
        "successfullyChange": "修改成功!",
        "successfullyDeleted": "删除成功！",
        "successfullyEdit": "编辑成功!",
        "successfullyLogin": "登录成功！",
        "successfullyModifyDevice": "编辑设备成功",
        "successfullySave": "保存成功!",
        "successfullyUpdate": "更新成功!",
        "successfullyUploaded": "上传成功",
        "uploadedFileMustNotExceed": "上传文件大小不能超过",
        "within40Digits": "请控制在40位以内"
      },
      "actionTip": {
        "deleteSelectedConfigFile": "是否删除当前选中的配置文件",
        "sureToDelete": "确定要删除",
        "tipText": "提示"
      },
      "alarmHandling": "告警处理",
      "alarmMessage": "告警消息",
      "alarmThreshold": "告警阈值",
      "alarmType": "告警类型",
      "applicant": "申请人",
      "applicationEffectiveDate": "申请有效日期",
      "applicationExpirationDate": "申请有效期限",
      "applicationInformation": "申请信息",
      "applicationLetterTemplate": "申请公函模板",
      "applicationRequirements": "申请需求",
      "applicationRequirementsDescription": "申请需求说明",
      "applicationStatus": "您的账号申请状态：",
      "applicationTime": "申请时间",
      "applyFormal": {
        "formalCertificationApplicationLetter": "企业正式认证申请公函"
      },
      "approved": "审核通过",
      "auditDetails": "审核详情",
      "auditFailed": "审核失败",
      "auditInformation": "审核信息",
      "auditNotPassed": "审核不通过",
      "auditTime": "审核时间",
      "authorization": {
        "alert": "请上传您的文件辅助审核，必须包括但不限于企业正式认证申请公函照片、联系人手持身份证照、企业营业执照",
        "title": "立即认证"
      },
      "batching": "批量处理",
      "changeDetails": "变更详情",
      "changedTo": "变更为",
      "chooseDevice": "已选择设备",
      "clickUpload": "点击上传",
      "config": {
        "title": "配置"
      },
      "confirmPassword": "确认密码",
      "contactEmail": "联系邮箱",
      "contactMobileNumber": "联系人手机号码",
      "contacts": "联系人",
      "createNewLabel": "新增标签",
      "currentLimit10Files": "当前限制选择 10 个文件",
      "currentVersion": "当前版本",
      "dashboardSettings": "仪表盘设置",
      "debugger": {
        "title": "调试"
      },
      "determine": "确定",
      "deviceCode": "设备编码",
      "deviceReconnect": "重新连接",
      "downloadTemplate": "点击下载模板",
      "dragFilesHere": "将文件拖到此处",
      "emailError": "邮箱错误",
      "enlarge": "放大",
      "enterConfirmationPassword": "请输入确认密码",
      "enterCorrectEmailAddress": "请输入正确的邮箱地址",
      "enterCorrectPhoneNumber": "请输入正确的手机号码",
      "enterEmailAddress": "请输入邮箱",
      "enterOldPassword": "请输入旧密码",
      "enterPasswordAgain": "请再次输入密码",
      "enterProcessingDescription": "请输入处理描述",
      "enterYourEmail": "请输入邮箱",
      "enterYourPhone": "请输入手机号码",
      "enternewPassword": "请输入新密码",
      "failureReason": "失败原因",
      "ffFormalCertificationApplicationLetter": "四信云企业正式认证申请公函",
      "fileUpload": "文件上传",
      "filesNumber": "个文件",
      "fillInTheRemarks": "请填写备注说明",
      "getCode": "获取验证码",
      "imageUploadFailed": "图片上传失败，请稍后重试",
      "inpit": {
        "upgradeFile": "升级文件"
      },
      "input": {
        "UpgradePkgFirmwareVersion": "升级固件包版本",
        "contactEmail": "联系邮箱",
        "contactName": "请输入联系人",
        "contactPhone": "联系电话",
        "description": "请输入描述",
        "descriptionOfRequirement": "请输入需求描述",
        "deviceCode": "请输入设备编码",
        "deviceName": "请输入设备名称",
        "enterLabelName": "请填写设备标签",
        "enterPkgName": "请输入升级包名称",
        "enterUpgradePkgFirmwareVersion": "请输入升级包固件版本",
        "errorTips": {
          "checkLngAndLat": "请检查经纬度是否正确, 经度： -180～+180， 纬度： -90～+90，至多6位小数",
          "deviceCode": "请填写设备编码",
          "deviceName": "请填写设备名称",
          "email": "请输入邮箱地址",
          "enterFirmwareVersion": "请输入升级固件包版本",
          "enterPkgName": "请输入升级包名称",
          "fillName": "请输入名称",
          "fillReasonableLngAndLat": "请填写完整的经纬度",
          "installationAddress": "请填写安装地址",
          "uploadPkgFile": "请上传升级文件"
        },
        "fillRemark": "请填写备注",
        "firmwareName": "固件升级包名称",
        "input": "请输入",
        "installationAddress": "请输入安装地址",
        "productCanBeUpgraded": "支持升级的产品型号",
        "productModel": "请输入产品型号",
        "pwdLimit": "密码长度限制",
        "rightEmail": "请输入正确的邮箱地址",
        "rightPhoneNumber": "请输入正确的手机号码",
        "userPwd": "请填写用户密码"
      },
      "inputVerificationCode": "请输入验证码",
      "instructionManual": "备注说明",
      "loadingPanel": "加载面板中",
      "mailbox": "邮箱",
      "messageDescription": "消息描述",
      "messageTime": "消息时间",
      "needVerification": "为了您的账户安全，请进行验证，验证通过后进行下一步操作。",
      "newContactEmail": "新联系邮箱",
      "newPassword": "设置新密码",
      "newPhoneNumber": "新手机号码",
      "oldPassword": "旧密码",
      "oneClickRead": "读取",
      "oneClickSettings": "设置",
      "phoneNumber": "手机号码",
      "platformNotification": "平台消息",
      "pleaseEnterCorrectEmailAddress": "请输入正确的邮箱地址",
      "pleaseEnterCorrectMobilePhoneNumber": "请输入正确的手机号码",
      "pleaseEnterEmailAddress": "请输入邮箱地址",
      "pleaseEnterVerificationCode": "请输入正确验证码",
      "pleaseEnterYourPhone": "请输入手机号码",
      "pleaseHandle": "请处理",
      "proccessErrorTips": "处理信息错误，请返回后重试",
      "processedSuccessfully": "处理成功",
      "pwdAreInconsistent": "两次输入密码不一致",
      "pwdsettingTips": "请输入6-20位由数字+字母+特殊字符组成的密码",
      "reduce": "缩小",
      "reset": "重置",
      "resubmit": "重新提交",
      "rotateLeft": "左旋转",
      "rotateRight": "右旋转",
      "select": {
        "belongingGroup": "请选择所属分组",
        "errorTips": {
          "belongingGroup": "请选择所属分组",
          "deviceModel": "请选择产品型号",
          "productSupportsUpgrade": "请选择支持升级的产品型号",
          "type": "请选择类型",
          "upgradePackageType": "请选择升级包类型",
          "userRole": "请选择用户角色"
        },
        "group": "请选择分组",
        "label": "请选择标签",
        "productCanBeUpgraded": "支持升级的产品型号",
        "productModel": "请选择产品型号",
        "relatedProducts": "请选择关联产品"
      },
      "selectApplicationEffectiveDate": "请选择申请有效日期",
      "selectDate": "请选择日期",
      "selectMessageNeedToBeProcessed": "请选择需要处理的消息",
      "selectPictrue": "选择图片",
      "submitApplication": "提交申请",
      "submitApplicationTime": "提交申请时间",
      "supportedFormat": "支持格式",
      "tenantName": "租户名称",
      "theFormatOfTheAttachmentIsIncorrect": "附件格式错误，请重新上传",
      "title": {
        "applicationProgress": "申请进度",
        "applicationRecord": "申请记录",
        "bindEmail": "绑定邮箱",
        "bindPhone": "绑定手机",
        "changeName": "更改姓名",
        "changePassword": "修改密码",
        "createDeivce": "新增设备",
        "deleteDevice": "删除设备",
        "deleteLabel": "删除标签",
        "deviceDetails": "设备详情",
        "deviceUpgrade": "设备升级",
        "editUpgradePkg": "编辑升级包",
        "extensionApplication": "延长申请",
        "handOver": "设备移交",
        "importTemplateDevice": "模版导入新增",
        "informationChangeProgress": "信息变更进度",
        "newTags": "新增标签",
        "newUpgradePkg": "新增升级包",
        "platformNotification": "平台消息",
        "verifyEmail": "验证邮箱",
        "verifyPhone": "验证手机"
      },
      "toHandle": "去处理",
      "triggerValue": "触发值",
      "underReview": "审核中",
      "updatedContent": "更新内容",
      "uploadAttachmentsSmallerThan5M": "请上传小于5M的附件",
      "uploadFiles": "上传文件",
      "uploadTheFile": "请上传文件",
      "userName": "姓名",
      "verificationCode": "验证码",
      "versionMessage": "版本消息",
      "versionNumber": "版本号",
      "versionUpdate": "版本更新",
      "waitingForSMScodeRefresh": "当前验证已失效，请等待读秒结束后重新发送验证码",
      "warningTips": {
        "pkgFormatIncorrect": "升级包格式可能有误",
        "uploadAfterCheck": "请核对后上传"
      }
    },
    "disabled": "停用",
    "displaySort": "显示排序",
    "download": "下载",
    "downloadUpgradePkg": "下载升级包",
    "edit": "编辑",
    "email": "邮箱",
    "enable": "启用",
    "endOfTask": "任务结束",
    "enterTheExperience": "进入体验",
    "escalationState": "升级状态",
    "export": "导出",
    "exportLog": "导出日志",
    "factorReport": "要素上报",
    "factorReportRecord": "要素上报记录",
    "father": "父级",
    "ffcp": "四信云平台",
    "fileStatus": "文件状态",
    "fileUploadTime": "文件上传时间",
    "firmwareName": "固件升级包名称",
    "firmwareStatus": "升级包状态",
    "firmwareType": "升级包类型",
    "founder": "创建人",
    "goBack": "返回",
    "goOnline": "上线",
    "grouping": "分组",
    "handle": "处理",
    "implementation": "执行情况",
    "inProgress": "进行中",
    "index": "序号",
    "input": {
      "endTime": "结束时间",
      "select": "请选择",
      "startTime": "开始时间",
      "text": "请输入"
    },
    "inputArea": "输入栏",
    "installationAddress": "安装地址",
    "isEnableZTP": "是否开启ZTP",
    "langAndLat": "经纬度",
    "last7Days": "近七日",
    "lastDay": "最近一天",
    "lastThreeDay": "最近三天",
    "lastWeek": "最近七天",
    "latestConfigProgress": "最新配置进度",
    "latestConfigStatus": "最新配置状态",
    "latestUpdateTime": "最新更新时间",
    "latitude": "纬度",
    "logContent": "日志内容",
    "logTime": "日志时间",
    "logType": "日志类型",
    "login": {
      "input": {
        "errorTips": {
          "phone": "请输入手机号码",
          "smsCode": "请输入验证码"
        },
        "phone": "请输入手机号"
      },
      "pwdLogin": "密码登录"
    },
    "longitude": "经度",
    "mail": "邮件",
    "menu": "菜单",
    "mobileNumber": "手机号码",
    "mobilePhone": "手机号",
    "more": "更多",
    "name": "名称",
    "newPwd": "新密码",
    "newUpgradeTask": "新建升级任务",
    "nextStep": "下一步",
    "noCommonlyUsedCommands": "暂无常用指令",
    "noDeviceData": "暂无该设备信息",
    "noDeviceInformation": "暂无设备信息",
    "noPagePermission": "暂无该页面权限",
    "notStarted": "未开始",
    "notificationMessage": "通知消息",
    "notificationTime": "通知时间",
    "notificationType": "通知类型",
    "offLine": "离线",
    "online": "在线",
    "operate": "操作",
    "operator": "操作人",
    "originalVersion": "原固件版本",
    "owningGroup": "所属分组",
    "packageSize": "升级包大小",
    "permission": {
      "rules1": "当前登录用户暂无该页面权限"
    },
    "pkgSize": "升级包大小",
    "platform": "平台",
    "pleaseEnter": "请输入",
    "pleaseHandle": "请处理",
    "pleaseSelectDeviceFirst": "请先选择设备",
    "preview": "预览",
    "previousStep": "上一步",
    "primaryAccount": "主账号",
    "processDescription": "处理描述",
    "processed": "已处理",
    "processedBy": "处理人",
    "processingStatus": "处理状态",
    "processingTime": "处理时间",
    "productModel": "产品型号",
    "productModelFirmwareVersion": "支持升级的产品型号及固件版本",
    "productSeries": "产品系列",
    "productType": "产品类型",
    "profileName": "配置文件名称",
    "rawDataAnalysis": "原数据解析",
    "rawDataFormat": "原数据格式",
    "reboot": "重启",
    "remark": "备注",
    "replace": "更换",
    "reportTime": "上报时间",
    "reset": "重置",
    "resetPwd": "重置密码",
    "retry": "重试",
    "role": "角色",
    "roleName": "角色名称",
    "save": "保存",
    "search": "搜索",
    "searchData": {
      "deviceIDorName": "设备ID或名称",
      "disabled": "停用",
      "enable": "启用",
      "endOfTask": "任务结束",
      "fileStatus": "文件状态",
      "inProgress": "进行中",
      "notStarted": "未开始",
      "productModel": "产品型号",
      "profileName": "配置文件名称",
      "remark": "备注",
      "taskName": "任务名称",
      "taskStatus": "升级任务状态"
    },
    "selectDevice": "请选择设备",
    "selected": "已选择",
    "selectedDevice": "已选设备",
    "send": "发送",
    "softwareVersion": "软件版本",
    "sort": "排序",
    "status": "状态",
    "submit": "提交",
    "successfullyDistributed": "下发成功",
    "successfullySendCmd": "发送命令成功",
    "tags": "标签",
    "taskCreationTime": "任务创建时间",
    "taskEndTime": "任务结束时间",
    "taskNumber": "任务编号",
    "taskProgress": "任务进度",
    "taskStatus": "任务状态",
    "tips": "提示",
    "to": "至",
    "today": "今日",
    "totalDeviceQuantity": "全部设备数",
    "triggerValue": "触发值",
    "type": "类型",
    "unactivated": "未激活",
    "universalFirmware": "通用升级包",
    "universalfirmware": "通用升级包",
    "untreated": "未处理",
    "upgrade": "升级",
    "upgradeFailure": "升级失败",
    "upgradeFirmwareVersion": "升级固件版本",
    "upgradePackageFile": "升级包文件",
    "upgradePkgFirmwareVersion": "升级包固件版本",
    "upgradeRecord": "升级记录",
    "upgradeSucceeded": "升级成功",
    "upgradeTaskName": "升级任务名称",
    "upgradedVersion": "升级版本",
    "upgrading": "升级中",
    "userManage": {
      "text": "用户管理是登录用户信息的统一管理功能页面，包括创建、编辑和删除用户。通过管理用户的归属分组以及被赋予的用户角色，管理员可以控制登录用户的设备数据权限以及可视化菜单权限。",
      "title": "用户管理"
    },
    "userName": "姓名",
    "userPwd": "用户密码",
    "verification": "验证",
    "waitingToDownload": "等待下载",
    "webSide": "web端"
  },
  "personal center": "个人中心",
  "personalCenter": {
    "accountName": "账号名称",
    "contactEmail": "联系邮箱",
    "createTime": "创建时间",
    "personalInformation": "个人信息",
    "phoneNumber": "手机号码",
    "role": "所属角色",
    "tenant": "所属租户",
    "tenantID": "租户ID",
    "userNickname": "姓名"
  },
  "platform": "平台",
  "platforms": {
    "Four Faith Cloud Platform": "四信云平台",
    "title": "前端通用框架(B端)"
  },
  "preview": "预览",
  "primary account": "主账号",
  "processing time": "处理时间",
  "raw data": "原始数据",
  "reason": "原因",
  "register": {
    "enterPwdAgain": "请再次输入密码",
    "fillLoginName": "请填写登录账号",
    "fillLoginNameTips": "登录账号不能以数字、下划线作为开头",
    "getCode": "获取验证码",
    "loginNameRules": "6-20位的登录账号，只能包含字母、数字、下划线！",
    "pwdNotSame": "两次输入密码不一致",
    "pwdTips": "请输入6-20位由数字+字母+特殊字符组成的密码",
    "register": "注册"
  },
  "remark": "备注",
  "remember the password": "记住密码",
  "renewal": "重做",
  "replace": "更换",
  "request": {
    "confirmText": "确定",
    "loginError": "登录状态错误，请重新登录",
    "serverError": "接口请求失败，请稍后重试"
  },
  "reset": "重置",
  "reset passwords": "重置密码",
  "retrieve password": "找回密码",
  "retry": "重试",
  "revocation": "撤销",
  "rigister": {
    "pleaseEnter": "请输入",
    "pleaseEnterCorrectPhone": "请输入正确的手机号码",
    "pleaseEnterPhone": "请输入手机号码"
  },
  "role": "角色",
  "route": {
    "aboutFourFaithFrontend": "四信前端相关",
    "alarmDataStatistics": "告警数据统计",
    "alarmHandlingStatistics": "告警处理统计",
    "alarmManage": "告警管理",
    "alarmNotificationRecord": "告警通知记录",
    "cardManager": "卡片管理",
    "codeIssues": "代码议题",
    "configFileManager": "配置文件管理",
    "configTask": "远程配置任务",
    "dashboard": "仪表盘",
    "deviceDetails": "设备详情",
    "deviceList": "设备列表",
    "deviceLog": "设备日志",
    "deviceManager": "设备管理",
    "document": "项目文档",
    "groupManage": "分组管理",
    "logManage": "日志管理",
    "maintenance": "运维管理",
    "menuManager": "菜单管理",
    "notificationSetting": "告警通知配置",
    "otherTool": "其他工具",
    "pageTest": "页面测试工具",
    "personalCenter": "个人中心",
    "resourceLibrary": "资源库",
    "roleManager": "角色管理",
    "scaffoldTool": "脚手架预置工具",
    "sceneDetails": "场景详情",
    "systemManage": "系统管理",
    "tenantInformation": "租户信息",
    "thresholdSetting": "告警阈值配置",
    "toolGenColor": "颜色生成工具",
    "upgradePacketManager": "固件升级包管理",
    "upgradeTask": "固件升级任务",
    "userLog": "用户日志",
    "userManager": "用户管理"
  },
  "safety verification": "安全验证",
  "save": "保存",
  "search": "查询",
  "see": "查看",
  "selected": "已选择",
  "start time": "开始时间",
  "startDate": "开始日期",
  "status": "状态",
  "statusCard": {
    "Access Time": "接入时间",
    "AddressTest": "福建省厦门市集美区",
    "Allocation Template": "分配模板",
    "Base Info": "基本状态",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Basic Information Normal": "基本信息-通用",
    "Basic Normal": "基本状态正常",
    "CPU Usage": "CPU使用率",
    "Card Preview": "卡片预览",
    "Check Progress": "检测进度",
    "Check whether the template is enabled": "确认是否启用该模板",
    "China Mobile": "中国移动",
    "China Telecom": "中国电信",
    "China Unicom": "中国联通",
    "Clear": "清空",
    "Click the Edit button and configure the required parameters under this option": "请点击编辑按钮并配置该选项下的必填参数",
    "Clone Template": "克隆模板",
    "Config at least one display item": "至少配置一个展示项",
    "Confirm whether to disable the template": "确认是否禁用该模板",
    "Connected": "已连接",
    "Connected Devices": "连接设备",
    "Connecting Subdevice": "连接子设备",
    "Connection Mode": "无线连接方式",
    "Connection Platform": "连接平台",
    "Connection Rate": "连接速率",
    "Daily Flow Alarm": "日流量告警",
    "Data Closed": "数据已关闭",
    "Data Enabled": "数据已启用",
    "Detection": "检测",
    "Detection Over Time Analysis": "检测结果未能正常获取，建议重新进行检测",
    "Detection Over Time Tips": "设备响应超时，检测失败",
    "Detection Result": "检测结果",
    "Device Alarm Report": "设备告警报表",
    "Device Flow Report": "设备流量报表",
    "Device Picture": "设备图片",
    "Device Type": "设备型号",
    "Device Unlink Analysis": "设备异常离线，建议检查设备是否供电正常",
    "Device Unlink Tips": "设备异常离线，建议检查设备是否供电正常。",
    "Device alarm statistics": "设备告警统计",
    "Device image loading failed": "设备图片加载失败",
    "Devices": "个设备",
    "Disabled": "禁用",
    "Display Style": "显示风格",
    "Download Speed": "下行速率",
    "Exception": "异常",
    "Firmware Version": "固件版本",
    "Free": "空闲",
    "Gateway": "网关",
    "Gateway device": "Gateway Device",
    "Gateway sub-device": "Gateway sub-device ",
    "Gentle Reminder": "Gentle Reminder",
    "Honeycomb": "蜂窝",
    "IP Address": "ip地址",
    "IP Conflict": "连接子设备ip冲突，建议对冲突子设备ip地址进行修改",
    "Installation Map": "安装地图",
    "Intelligent Detection": "智能检测",
    "Intelligent detection": "智能监测",
    "LAN": "LAN口",
    "LAN Edit": "LAN口编辑",
    "Last SevenDays": "近七天",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "Memory Usage": "内存使用率",
    "Monthly Flow Alarm": "月流量告警",
    "More": "查看更多",
    "More Info": "更多信息",
    "Network": "当前网络",
    "Network Standard": "网络制式",
    "No device picture is available": "暂无设备图片",
    "No more cards available": "暂无更多的卡片",
    "Normal": "一般",
    "Normal status": "状态正常",
    "Not Open": "未开启",
    "Number of Connected Devices": "连接设备数",
    "Number of LAN Ports": "LAN口个数",
    "Number of SIM Card Slots": "SIM口个数",
    "Number of SIM Cards": "SIM卡个数",
    "Number of WAN Ports": "WAN口个数",
    "Open Status": "开启状态",
    "Opening": "已开启",
    "Operator": "运营商",
    "PDF Report Download": "PDF报告下载",
    "Password": "登录密码",
    "Please enter the number of LAN ports": "请输入LAN口个数",
    "Please enter the number of SIM cards": "请输入SIM卡个数",
    "Please enter the number of WAN ports": "请输入WAN口个数",
    "Please select at least one detection item": "请至少选择一个检测项",
    "Please select at least one test item": "请至少选择一项检测项",
    "Please select the options you want to display": "请选择需要展示的选项",
    "Poor": "差",
    "Port Condition": "端口情况",
    "Product Selection": "产品选择",
    "Real Time Downlink Rate": "实时下行速率",
    "Real Time Uplink Rate": "实时上行速率",
    "Recognized Card": "识别到卡",
    "Response Timeout": "响应超时",
    "Running Time": "运行时间",
    "SIM Card": "SIM卡",
    "SIM Card Edit": "SIM卡编辑",
    "SIM Card Status": "SIM卡状态",
    "SIM Status": "SIM状态",
    "Select Card": "选择卡片",
    "Signal strength too low": "信号强度过低",
    "Signals": "信号强度",
    "Sim Error TIps": "建议查看天线是否连接正确;天线位置尽量在非封闭环境下，信号较弱可调整天线位置；若调整完仍然过低，判定是否是运营商信号覆盖问题，校验方式可进行换卡对比测试",
    "Small Program": "小程序",
    "Small Program Template Edit": "小程序模板编辑",
    "Software Version": "软件版本",
    "State Inspection": "状态检测",
    "Subclose Mask": "子关掩码",
    "Subnet Mask": "子网掩码",
    "Template View": "模板查看",
    "Test Item": "检测项",
    "The card was not recognized": "未识别到卡",
    "The current template is empty": "当前模板为空",
    "The port is properly connected": "端口连接正常",
    "Today": "今日",
    "Turn On": "开启",
    "Unconnected": "未连接",
    "Undo": "撤回",
    "Undo Prompt": "最多保留二十条记录可撤销,当前无可撤销的操作记录!",
    "Unknown Carrier": "未知运营商",
    "Unrecognized": "未识别",
    "Upload Speed": "上行速率",
    "Very Good": "非常好",
    "WAN": "WAN口",
    "WAN 1": "WAN口1",
    "WAN Port Config": "WAN口编辑",
    "WEB": "网页",
    "WIFI Link": "无线连接",
    "Way Encryption": "加密方式",
    "Wired Device": "有线设备",
    "Wireless": "无线",
    "Wireless Connection Edit": "无线连接编辑",
    "Wireless Devices": "无线设备",
    "Wireless connection normal": "无线连接正常",
    "Work": "工作",
    "reconnectionErrMsg": "当前网络异常,请稍后重试",
    "websocket Error": "服务异常,请稍后再试"
  },
  "strip": "条",
  "submit": "提交",
  "successfully delete": "删除成功!",
  "systemManager": {
    "roleManager": {
      "promptContent": {
        "text": "角色管理功能是指在四信云平台中，管理员可以对不同的用户进行权限分配和管理的功能。通过角色管理功能，管理员可以创建不同的角色，并为每个角色分配特定的功能菜单权限及数据权限，最后将角色赋予用户。",
        "title": "角色管理"
      },
      "search": {
        "disable": "停用",
        "normal": "正常",
        "roleName": "角色名称",
        "status": "状态"
      }
    },
    "structrueManager": {
      "basicInfo": "基本信息",
      "device": "设备",
      "dialog": {
        "actionTip": {
          "sureToDelete": "请确认是否删除该分组"
        },
        "enterGroupName": "请输入分组名称",
        "fillTheDescription": "请填写备注",
        "fillTheGroupName": "请填写分组名称",
        "groupName": "分组名称",
        "parentGroupName": "父分组名称"
      },
      "founder": "创建人",
      "groupManager": {
        "text": "分组管理是将用户与设备进行统一管理的层级结构，通过在分组底下建立子分组，子分组下绑定不同的用户及设备可进行对不同用户的设备数据权限控制。",
        "title": "分组管理"
      },
      "groupName": "分组名称",
      "groupNotes": "分组备注",
      "relatesInformation": "关联信息",
      "users": "用户"
    },
    "userManager": {
      "accountName": "账号名称",
      "accountNameTip": "请输入账号名称",
      "accountNameTip1": "请填写账号名称",
      "accountType": "账号类型",
      "belongingGroup": "所属分组",
      "createRole": "点击创建关联角色",
      "disabled": "停用",
      "endDate": "结束日期",
      "inputUserName": "请输入姓名",
      "mobilePhoneTip": "请输入手机号",
      "normal": "正常",
      "pwdTip": "请填写用户密码",
      "resetPwd": "重置密码",
      "roleTip": "请选择用户角色",
      "startDate": "开始日期",
      "status": "状态",
      "username": "姓名",
      "usernameTip1": "请填写姓名"
    }
  },
  "tags": "标签",
  "tenantInformation": {
    "Certified": "已认证",
    "Contacts": "联系人",
    "ITIndustry": "信息产业",
    "academicResearch": "学术科研",
    "agricultureForestryAnimalHusbandryAndFishery": "农林牧渔",
    "alertTips": "已修改租户名称/联系人，请重新上传授权文件！修改的信息将于审核通过后生效",
    "application": "申请方式",
    "applicationTime": "申请时间",
    "applicationValidityPeriod": "有效期限延长申请",
    "applyForExtension": "申请延长",
    "applyFormalAccount": "申请正式账号",
    "authenticateNow": "立即认证",
    "authenticationMethod": "认证方式",
    "authenticationTip": "上传企业正式认证申请公函照片、联系人手持身份证照、企业营业执照，我们将会对您上传的资料进行审核，审核通过即可通过认证",
    "bindEmail": "请绑定邮箱",
    "bindPhoneNumber": "联系人号码",
    "buildingMaterials": "建筑建材",
    "certificationRights": "认证权益",
    "certified": "已认证",
    "checkProgress": "查看信息变更审核进度",
    "clickUpload": "点击上传",
    "client": "客户端",
    "clothingTextile": "服装纺织",
    "contactEmail": "联系人邮箱",
    "contactNumber": "联系人手机号码",
    "contacts": "联系人",
    "currentLimit10Files": "当前限制选择 10 个文件",
    "dragFilesHere": "将文件拖到此处",
    "editInformation": "编辑信息",
    "educationAndTraining": "教育培训",
    "energyDeviceAndServices": "能源设备与服务",
    "enterContact": "请输入联系人",
    "enterCorrectEmailAddress": "请输入正确的邮箱地址",
    "enterCorrectPhoneNumber": "请输入正确的手机号码",
    "enterEmailAddress": "请输入邮箱",
    "enterTenantName": "请输入租户名称",
    "enterYourPhone": "请输入手机号码",
    "environmentalProtectionAndGreening": "环保绿化",
    "feedbackTip": "正式认证或延长申请过程中若遇到问题，请联系运营人员咨询",
    "file": "文件",
    "financialIndustry": "金融行业",
    "formal": "正式",
    "formalCertification": "正式认证",
    "governmentOrganizations": "政府机构",
    "inOrderToAvoid": "为避免申请不通过给自身带来影响，请用户结合当前账号有效期限和需求考虑，按需申请",
    "industry": "所属行业",
    "language": "语言",
    "loginAddress": "登录地址",
    "machineryManufacturing": "机械制造",
    "mailbox": "邮箱",
    "medicalAndHealth": "医药卫生",
    "metallurgicalMinerals": "冶金矿产",
    "numberOfApplications": "申请次数",
    "officialAccountsTip": "正式账号将获取平台更多的功能体验及正式账号的专属权益",
    "oilAndGasAndConsumerFuels": "石油天然气和消费燃料",
    "onTrial": "试用",
    "otherIndustries": "其他行业",
    "personal": "个人",
    "powerIndustry": "电力行业",
    "province": "所在省份",
    "remainTime": "距离试用期结束还剩",
    "reviewFailed": "审核未通过",
    "safetyProtection": "安全防护",
    "selectIndustryOfCompany": "请选择公司所属行业",
    "selectProvinceOfCompany": "请选择公司所在省份",
    "supportedFormat": "支持格式",
    "tenant": "租户",
    "tenantID": "租户ID",
    "tenantInformation": "租户信息",
    "tenantName": "租户名称",
    "tenantType": "请选择租户类型",
    "theFormatOfTheAttachmentIsIncorrect": "附件格式错误，请重新上传！",
    "toExtend": "去延长",
    "tourismAndEntertainment": "旅游娱乐",
    "transportation": "交通运输",
    "underReview": "审核中",
    "uploadAttachmentsSmallerThan5M": "请上传小于5M的附件",
    "uploadFailedDeleteUploadAgain": "图片上传失败，请删除后重新上传",
    "uploadFiles": "上传文件",
    "uploadTheFile": "请上传文件",
    "userInitiates": "用户针对需求发起使用期限的延长申请，我们将会对您的申请进行审核，审核通过后平台的使用即可延长",
    "validPeriod": "有效期限",
    "viewApplicationHistory": "查看申请记录",
    "waterConservancyIndustry": "水利行业",
    "wiredTo": "有效期限至",
    "youAra": "您是"
  },
  "test_i18n": "国际化测试",
  "tips": "提示",
  "type": "类型",
  "unactivated": "未激活",
  "undelete": "已取消删除",
  "unfold": "展开",
  "upgrade": "升级",
  "upgrade time": "升级时间",
  "upgrading": "升级中",
  "uploading": "上传中...",
  "uptateTime": "更新时间",
  "user password": "用户密码",
  "user role": "用户角色",
  "users": "用户",
  "valid period": "有效期限",
  "yes": "是"
}
